msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.5\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh-CN\n"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form-helper-features.html:7
msgid "# salt-run sharedsecret.show"
msgstr "# salt-run sharedsecret.show"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:159
msgid "(DeepSea is not able to provide Object Gateway credentials)"
msgstr "(DeepSea未能提供对象网关的授权管理)"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-detail/ceph-rbd-detail.component.html:45
msgid "(Used: {{ usedSize }} - Free: {{ free }})"
msgstr "(已用: {{ usedSize }} - 可用: {{ free }})"

#: app/components/shared/oa-module-loader/oa-module-loader.component.html:21
msgid "(code {{ reason }})"
msgstr "(号码 {{ reason }})"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-list/ceph-rbd-list.component.html:124
msgid "(deleting...)"
msgstr "(删除...)"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-detail/ceph-iscsi-detail.component.html:45
msgid "(disabled)"
msgstr "(未启用)"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-detail/ceph-nfs-detail.component.html:56
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-detail/ceph-nfs-detail.component.html:64
msgid "(inherited from global config)"
msgstr "(承接全局设置)"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-capability-modal.component.html:63
msgid "*"
msgstr "*"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:552
msgid "- Select an application to use -"
msgstr "- 选择一个要使用的应用 -"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:81
msgid "-- Select a cluster --"
msgstr "— 选择一个集群 —"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:416
msgid "-- Select a compression algorithm --"
msgstr "— 选择一种压缩算法 —"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:383
msgid "-- Select a compression mode --"
msgstr "— 选择一种压缩模式 —"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:150
msgid "-- Select a crush ruleset --"
msgstr "— 选择一个CRUSH规则组 —"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-capability-modal.component.html:57
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:89
msgid "-- Select a permission --"
msgstr "— 选择权限 —"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:117
msgid "-- Select a pool type --"
msgstr "— 选择一种存储池类型 —"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-swiftkey-modal.component.html:36
msgid "-- Select a subuser --"
msgstr "— 选择子用户 —"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-capability-modal.component.html:33
msgid "-- Select a type --"
msgstr "— 选择一种类型 —"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-form/ceph-rgw-bucket-form.component.html:102
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-s3key-modal.component.html:36
msgid "-- Select a user --"
msgstr "— 选择用户 —"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:270
msgid "-- Select an erasure code profile --"
msgstr "— 选择一种纠删码配置 —"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:268
msgid "-- Select the access type --"
msgstr "— 选择访问类型 —"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:67
msgid "-- Select the external auth system --"
msgstr "— 选择外部认证系统 —"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:41
msgid "-- Select the host --"
msgstr "— 选择宿主机 —"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:94
msgid "-- Select the object gateway user --"
msgstr "— 选择对象网关用户 —"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:67
msgid "-- Select the storage backend --"
msgstr "— 选择存储后端 —"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:295
msgid "-- Select what kind of user id squashing is performed --"
msgstr "— 选择通过匿名方式访问的用户 —"

#: app/components/shared/oadatatable/oadatatable.directive.html:51
msgid "10"
msgstr "10"

#: app/components/shared/oadatatable/oadatatable.directive.html:66
msgid "100"
msgstr "100"

#: app/components/shared/oadatatable/oadatatable.directive.html:46
msgid "2"
msgstr "2"

#: app/components/shared/oadatatable/oadatatable.directive.html:56
msgid "25"
msgstr "25"

#: app/components/shared/oadatatable/oadatatable.directive.html:61
msgid "50"
msgstr "50"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-102-deepsea-connection-refused.html:7
msgid ""
"<a ui-sref=\"settings\">\n"
"      <strong>Salt API Host</strong> and\n"
"      <strong>TCP Port</strong> settings</a> are defined correctly"
msgstr ""
"<a ui-sref=\"settings\">\n"
"      <strong>Salt API 主机</strong>和\n"
"      <strong>TCP端口</strong> 设置</a> 确定正确"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-109-deepsea-incomplete-configuration.html:7
msgid ""
"<a ui-sref=\"settings\"><strong>DeepSea / Salt REST API</strong> settings "
"are defined correctly</a>"
msgstr ""
"<a ui-sref=\"settings\"><strong>DeepSea / Salt REST API</strong>设置确定正确</"
"a>"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-183-grafana-unknown-host.html:7
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-185-grafana-no-route-to-host.html:7
msgid ""
"<a ui-sref=\"settings\"><strong>Grafana Host</strong> setting</a> is defined "
"correctly"
msgstr "<a ui-sref=\"settings\"><strong>Grafana主机</strong>设置</a> 确定正确"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-166-rgw-failed-authentication.html:7
msgid ""
"<a ui-sref=\"settings\"><strong>Object Gateway Access Key</strong>, "
"<strong>Secret Key</strong> and <strong>Admin User</strong>\n"
"    settings</a> are defined correctly"
msgstr ""
"<a ui-sref=\"settings\"><strong>对象网关访问钥</strong>, <strong>密钥</strong>"
"和<strong>管理员账户</strong>\n"
"    设置</a> 确定正确"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-169-rgw-not-system-user.html:12
msgid ""
"<a ui-sref=\"settings\"><strong>Object Gateway Admin Resource Path</strong> "
"setting</a> matches\n"
"    the RGW configuration option rgw_admin_entry in ceph.conf file.<br>\n"
"    Run <kbd>salt -I 'roles:rgw' cmd.run 'cat /etc/ceph/ceph.conf | grep "
"rgw'</kbd> to check the configuration options in RGW nodes.<br>\n"
"    The default value of rgw_admin_entry is \"admin\"."
msgstr ""
"<a ui-sref=\"settings\"><strong>对象网关管理资源路径</strong>设置</a> 核对\n"
"    RGW设置选项rgw_admin_entry在ceph.conf文件内.<br>\n"
"    跑<kbd>salt -I 'roles:rgw' cmd.run 'cat /etc/ceph/ceph.conf | grep rgw'</"
"kbd>去查看设置选项在RGW主机内\n"
"    rgw_admin_entry默认参数是\"admin\"."

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-169-rgw-not-system-user.html:7
msgid ""
"<a ui-sref=\"settings\"><strong>Object Gateway Admin User</strong> setting</"
"a> is a \"system\" user.<br>\n"
"    Run <kbd>radosgw-admin user info --uid=<userid> | grep system</userid></"
"kbd> to check whether the user &lt;USERID&gt; has system capabilities."
msgstr ""
"<a ui-sref=\"settings\"><strong>对象网关管理用户</strong>设置</a>是一位\"系统\"用"
"户.<br>\n"
"    跑<kbd>radosgw-admin user info —uid=<userid> | grep system</userid></kbd>"
"去查看用户&lt;USERID&gt; 是否有系统功能."

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-160-rgw-conn-unknown-problem.html:7
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-161-rgw-connection-refused.html:7
msgid ""
"<a ui-sref=\"settings\"><strong>Object Gateway Host</strong> and "
"<strong>Port</strong> settings</a> are defined correctly"
msgstr ""
"<a ui-sref=\"settings\"><strong>对象网关主机</strong>和<strong>端口</strong> 设"
"置</a> 确定正确"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-163-rgw-unknown-host.html:7
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-165-rgw-no-route-to-host.html:7
msgid ""
"<a ui-sref=\"settings\"><strong>Object Gateway Host</strong> setting</a> is "
"defined correctly"
msgstr "<a ui-sref=\"settings\"><strong>对象网关主机</strong>设置</a> 确定正确"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-171-openattic-rgw-no-deepsea-conn.html:7
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-172-openattic-rgw-no-deepsea-cred.html:7
msgid ""
"<a ui-sref=\"settings\"><strong>Object Gateway Host</strong>, <strong>Port</"
"strong>,\n"
"    <strong>Access Key</strong>, <strong>Secret Key</strong>, <strong>Admin "
"User</strong> and <strong>Use SSL</strong>\n"
"    settings</a> are defined correctly"
msgstr ""
"<a ui-sref=\"settings\"><strong>对象网关主机</strong>, <strong>端口</strong>,\n"
"    <strong>访问钥</strong>, <strong>密钥</strong>, <strong>管理员账户</"
"strong>和<strong>使用SSL</strong>\n"
"    设置</a> 确定正确"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-101-deepsea-conn-unknown-problem.html:7
msgid ""
"<a ui-sref=\"settings\"><strong>Salt API Host</strong> and <strong>TCP Port</"
"strong> settings</a> are defined correctly"
msgstr ""
"<a ui-sref=\"settings\"><strong>Salt API 主机</strong>和<strong>TCP端口</"
"strong> 设置</a> 确定正确"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-103-deepsea-unknown-host.html:7
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-105-deepsea-no-route-to-host.html:7
msgid ""
"<a ui-sref=\"settings\"><strong>Salt API Host</strong> setting</a> is "
"defined correctly"
msgstr "<a ui-sref=\"settings\"><strong>Salt API 主机</strong>设置</a> 确定正确"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-106-deepsea-failed-authentication.html:7
msgid ""
"<a ui-sref=\"settings\"><strong>Salt API Username</strong>, <strong>Shared "
"Secret</strong> and <strong>External Auth System</strong> settings</a> are "
"defined correctly."
msgstr ""
"<a ui-sref=\"settings\"><strong>Salt API用户名</strong>, <strong>共享密钥</"
"strong>和<strong>外部认证系统</strong>设置</a> 确定正确."

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-122-deepsea-nfs-no-hosts.html:9
msgid ""
"<li>At least one <a ui-sref=\"cephNodes\">Salt Minion node</a> assigned to "
"the role <strong>ganesha</strong> exists</li>"
msgstr ""
"<li>至少选择一项<a ui-sref=\"cephNodes\">Salt Minion节点</a> 分配给"
"<strong>ganesha</strong>的角色存在</li>"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-131-openattic-nfs-no-cephfs.html:10
msgid ""
"<strong>/etc/ceph/*.keyring</strong> can be read by the <strong>openattic</"
"strong> user"
msgstr ""
"<strong>/etc/ceph/*.keyring</strong>可以被<strong>openattic</strong>用户读取"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-131-openattic-nfs-no-cephfs.html:8
msgid ""
"<strong>/etc/ceph/*.keyring</strong> exists and has <strong>mds</strong> "
"capabilities"
msgstr "<strong>/etc/ceph/*.keyring</strong>存在并带有<strong>mds</strong>功能"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-182-grafana-connection-refused.html:8
msgid ""
"<strong>Grafana Host</strong> and <strong>Port</strong> are defined correctly"
msgstr "<strong>Grafana主机</strong>和<strong>端口</strong>确定正确"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-181-grafana-failed-authentication.html:8
msgid ""
"<strong>Grafana Username</strong> and <strong>Password</strong> are defined "
"correctly"
msgstr "<strong>Grafana用户名</strong>和<strong>密码</strong>确定正确"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-180-grafana-incomplete-credentials.html:8
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-186-grafana-connection-error.html:8
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-187-grafana-http-error.html:8
msgid "<strong>Grafana</strong> settings are defined correctly"
msgstr "<strong>Grafana</strong>设置确定正确"

#: app/components/feedback/feedback.component.html:38
msgid ""
"<strong>Remember</strong>, for bugs and issues, you need to open a Jira "
"ticket."
msgstr "<strong>注意</strong>,如有错误及问题,请您新增Jira单子."

#: app/components/feedback/feedback.component.html:17
msgid "<strong>Your feedback</strong><br>makes openATTIC better"
msgstr "<strong>您的反馈</strong><br>会令openATTIC更强大"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-131-openattic-nfs-no-cephfs.html:7
msgid ""
"<strong>python-cephfs</strong> package is correctly installed in the "
"openATTIC host"
msgstr "<strong>python-cephfs</strong>的安装包正确的安装在openATTIC主机上"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-151-openattic-ceph-no-connection.html:3
msgid ""
"<strong>{{ clusterName }}</strong> with fsid <strong>{{ fsid }}</strong>"
msgstr ""
"<strong>{{ clusterName }}</strong> 带有fsid <strong>{{ fsid }}</strong>"

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:102
msgid "A password is required."
msgstr "需要一个密码."

#: app/components/api-recorder/api-recorder-modal/api-recorder-modal.component.html:2
#: app/components/api-recorder/api-recorder/api-recorder.component.html:1
msgid "API Recorder"
msgstr "API记录器"

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:219
msgid "API authentication token"
msgstr "API授权码"

#: app/components/api-recorder/api-recorder/api-recorder.component.html:5
msgid "API-Recorder"
msgstr "API记录器"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:203
msgid "Access Key"
msgstr "访问钥"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form-client/ceph-nfs-form-client.component.html:55
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:258
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-list/ceph-nfs-list.component.html:100
msgid "Access Type"
msgstr "访问类型"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-detail/ceph-nfs-detail.component.html:33
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-detail/ceph-nfs-detail.component.html:50
msgid "Access Type:"
msgstr "访问类型:"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-s3key-modal.component.html:67
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:408
msgid "Access key"
msgstr "访问钥"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-s3key-modal.component.html:77
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:418
msgid "Access key..."
msgstr "访问钥..."

#: app/components/users/users-list/users-list.component.html:71
msgid "Active"
msgstr "有效"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-list/ceph-iscsi-list.component.html:25
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-list/ceph-iscsi-list.component.html:44
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-list/ceph-nfs-list.component.html:27
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-list/ceph-nfs-list.component.html:46
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:25
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:44
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-list/ceph-rbd-list.component.html:24
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-list/ceph-rbd-list.component.html:36
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-list/ceph-rgw-bucket-list.component.html:23
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-list/ceph-rgw-bucket-list.component.html:42
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-list/ceph-rgw-user-list.component.html:23
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-list/ceph-rgw-user-list.component.html:42
#: app/components/users/users-list/users-list.component.html:14
#: app/components/users/users-list/users-list.component.html:26
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:271
msgid "Add S3 key"
msgstr "增加S3钥"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-s3key-modal.component.html:3
msgid "Add S3 key: {{ user }}"
msgstr "增加S3钥: {{ user }}"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-swiftkey-modal.component.html:3
msgid "Add Swift key: {{ user }}"
msgstr "增加Swift钥: {{ user }}"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:539
msgid "Add applications"
msgstr "增加应用"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-form/ceph-rgw-bucket-form.component.html:20
msgid "Add bucket: {{ bucket }}"
msgstr "添加桶(bucket): {{ bucket }}"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:378
msgid "Add capability"
msgstr "添加使能"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-capability-modal.component.html:3
msgid "Add capability: {{ type }}"
msgstr "添加使能: {{ type }}"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form-client/ceph-nfs-form-client.component.html:98
msgid "Add clients"
msgstr "添加客户端"

#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-add/ceph-erasure-code-profiles-add.component.html:136
#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-add/ceph-erasure-code-profiles-add.component.html:2
msgid "Add erasure code profile"
msgstr "添加新的纠删码配置"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:229
msgid "Add image"
msgstr "添加镜像"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:372
msgid "Add initiator"
msgstr "添加授权发起人"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:132
msgid "Add portal"
msgstr "添加入口"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:217
msgid "Add subuser"
msgstr "添加子用户"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:3
msgid "Add subuser: {{ subuser }}"
msgstr "添加子用户: {{ subuser }}"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:20
msgid "Add user: {{ userId }}"
msgstr "添加用户: {{ userid }}"

#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-list/ceph-nodes-list.component.html:60
msgid "Addresses"
msgstr "网络地址"

#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-detail/ceph-nodes-detail.component.html:12
msgid "Addresses:"
msgstr "网络地址:"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:259
msgid "Admin Resource Path"
msgstr "管理员资源路径"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:243
msgid "Admin User"
msgstr "管理员账户"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form-target-settings-modal/ceph-iscsi-form-target-settings-modal.component.html:5
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-cache/ceph-pools-cache.component.html:26
msgid "Advanced information:"
msgstr "高级信息:"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form-image-settings-modal/ceph-iscsi-form-image-settings-modal.component.html:106
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:401
msgid "Algorithm"
msgstr "算法"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:73
msgid "Algorithm:"
msgstr "算法:"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form-helper-tag.html:2
msgid ""
"Alternative access for <strong>NFS v3</strong> mounts (it must not have a "
"leading /)."
msgstr "<strong>NFS v3</strong> 的可替换挂载方式(/不能放在首位)."

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-160-rgw-conn-unknown-problem.html:11
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-166-rgw-failed-authentication.html:12
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-172-openattic-rgw-no-deepsea-cred.html:13
msgid ""
"Alternatively check that <strong>DeepSea</strong> is returning the correct "
"<strong>RGW</strong> information\n"
"      by running the following command on the Salt master:\n"
"      <kbd># salt-run ui_rgw.credentials</kbd>"
msgstr ""
"查看<strong>DeepSea</strong> 返回正确的<strong>RGW</strong>资讯\n"
"      在Salt master主机上运行使用以下命令:\n"
"      <kbd># salt-run ui_rgw.credentials</kbd>"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-171-openattic-rgw-no-deepsea-conn.html:12
msgid "Alternatively check that <strong>DeepSea</strong> is running correctly"
msgstr "查看<strong>DeepSea</strong> 正常运作"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:353
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:66
msgid ""
"An IQN has the following notation 'iqn.$year-$month.$reversedAddress:"
"$definedName'"
msgstr "应由下列格式构成 'iqn.$year-$month.$reversedAddress:$definedName'"

#: app/components/feedback/feedback.component.html:19
msgid ""
"And this is why we wanted to let you know that you can get in contact with "
"us on many social media platforms. Your comments,\n"
"      your ideas, and everything you think will help make your work at "
"openATTIC better."
msgstr ""
"我希望在这里告知你可以在许多不同的社交媒体平台上与我们联系并发表你的评论,\n"
"            你的想法和你贡献的一切都将有助于openATTIC变得更好。"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form-client/ceph-nfs-form-client.component.html:8
msgid "Any client can access"
msgstr "所有客户端均可访问"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:537
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:578
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:84
msgid "Applications"
msgstr "应用"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:21
msgid "Applications:"
msgstr "应用:"

#: app/components/navigation/oa-check-form-modal/oa-check-form-modal.component.html:9
msgid "Are you sure you want to leave this page?"
msgstr "你是否决定离开当前页面?"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-142-deepsea-iscsi-no-interfaces.html:10
msgid ""
"At least one <a ui-sref=\"cephNodes\">Salt Minion node</a> assigned to the "
"role <strong>igw</strong> exists"
msgstr ""
"至少存在一个<a ui-sref=\"cephNodes\">Salt Minion节点</a> 选为<strong>igw</"
"strong>角色"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-123-deepsea-nfs-no-fsals.html:10
msgid ""
"At least one <a ui-sref=\"cephNodes\">Salt Minion node</a> assigned to the "
"role <strong>mds</strong> or\n"
"    <strong>rgw</strong> exists"
msgstr ""
"至少存在一个<a ui-sref=\"cephNodes\">Salt Minion节点</a> 选为<strong>mds</"
"strong>或\n"
"<strong>rgw</strong>角色"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-132-openattic-nfs-no-rgw.html:7
msgid ""
"At least one <a ui-sref=\"cephNodes\">Salt Minion node</a> assigned to the "
"role <strong>rgw</strong> exists"
msgstr ""
"至少存在一个<a ui-sref=\"cephNodes\">Salt Minion节点</a> 选为<strong>rgw</"
"strong>角色"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-132-openattic-nfs-no-rgw.html:8
msgid ""
"At least one active <a ui-sref=\"ceph-rgw-users\">Object Gateway user</a> "
"exists"
msgstr "至少存在一个可用的<a ui-sref=\"ceph-rgw-users\">对象网关用户</a>"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:327
msgid "At least one feature has to be selected"
msgstr "至少选择一项特性"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:258
msgid "Authentication"
msgstr "授权"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-detail/ceph-iscsi-detail.component.html:72
msgid "Authentication:"
msgstr "授权:"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:614
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:364
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:652
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:422
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-form/ceph-rgw-bucket-form.component.html:120
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:759
#: app/components/shared/oa-error-panel/oa-error-panel.component.html:17
#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:305
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: app/components/task-queue/task-queue-modal/task-queue-modal.component.html:2
msgid "Background-Tasks"
msgstr "后台任务"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-cache/ceph-pools-cache.component.html:10
msgid "Basic information:"
msgstr "基本信息:"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-delete-modal/ceph-rgw-user-delete-modal.component.html:23
msgid ""
"Be aware that you will <strong>lose all Object Gateway buckets</strong> "
"owned by these users and that this operation\n"
"      <strong>cannot be undone</strong>."
msgstr ""
"请注意，您将把这些用户所有的<strong>对象网关的桶(buckets)丢失</strong>\n"
"      且此操作<strong>不可撤销</strong>。"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-delete-modal/ceph-rgw-user-delete-modal.component.html:11
msgid ""
"Be aware that you will <strong>lose all Object Gateway buckets</strong> "
"owned by this user and that this operation\n"
"      <strong>cannot be undone</strong>."
msgstr ""
"请注意，您将把这用户所有的<strong>对象网关的桶(buckets)丢失</strong>\n"
"      且此操作<strong>不可撤销</strong>。"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-delete-modal/ceph-rbd-delete-modal.component.html:10
msgid ""
"Be aware that you will <strong>lose all data</strong>\n"
"      in that RBD and that this operation <strong>cannot be undone</strong>."
msgstr ""
"请注意，您将把这RBD<strong>所有数据丢失</strong>\n"
"      且此操作<strong>不可撤销</strong>。"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-delete-modal/ceph-rbd-delete-modal.component.html:22
msgid ""
"Be aware that you will <strong>lose all data</strong>\n"
"      in the RBDs and that this operation <strong>cannot be undone</strong>."
msgstr ""
"请注意，您将把这些RBDs<strong>所有数据丢失</strong>\n"
"      且此操作<strong>不可撤销</strong>。"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-delete-modal/ceph-pools-delete-modal.component.html:10
msgid ""
"Be aware that you will <strong>lose all data</strong> in that Ceph pool and "
"that this operation <strong>cannot be undone</strong>."
msgstr ""
"请注意，您将此Ceph存储池内<strong>所有数据丢失</strong>而且此操作<strong>不可"
"撤销</strong>。"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-delete-modal/ceph-pools-delete-modal.component.html:21
msgid ""
"Be aware that you will <strong>lose all data</strong> in the Ceph pools and "
"that this operation <strong>cannot be undone</strong>."
msgstr ""
"请注意，您将此Ceph存储池内<strong>所有数据丢失</strong>而且此操作<strong>不可"
"撤销</strong>。"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-detail/ceph-rbd-detail.component.html:13
msgid "Block name prefix:"
msgstr "块名称前缀:"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:143
msgid "Bucket"
msgstr "桶(Bucket)"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:60
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:624
msgid "Bucket quota"
msgstr "桶(Bucket)配额"

#: app/components/navigation/navigation/navigation.component.html:85
msgid "Buckets"
msgstr "桶(Buckets)"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form-helper-pseudo.html:5
msgid ""
"By using different Pseudo options, the same Path may be exported multiple "
"times."
msgstr "通过选择不同的 Pseudo 选项, 同一路径可被多次导出。"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form-helper-tag.html:4
msgid ""
"By using different Tag options, the same Path may be exported multiple times."
msgstr "通过选择不同的标签，同一路径可被多次导出。"

#: app/components/navigation/navigation/navigation.component.html:93
msgid "CRUSH Map"
msgstr "CRUSH地图"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-cache/ceph-pools-cache.component.html:4
msgid "Cache tier of {{ name }}"
msgstr "{{ name }}的快速缓存层"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:332
msgid "Calculation help"
msgstr "计算帮助"

#: app/components/ceph-cluster/ceph-cluster-settings-modal/ceph-cluster-settings-modal.component.html:43
#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-add/ceph-erasure-code-profiles-add.component.html:140
#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-delete/ceph-erasure-code-profiles-delete.component.html:30
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form-image-settings-modal/ceph-iscsi-form-image-settings-modal.component.html:143
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form-target-settings-modal/ceph-iscsi-form-target-settings-modal.component.html:35
#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-scrub-modal/ceph-nodes-scrub-modal.component.html:52
#: app/components/ceph-osd/ceph-osd-scrub-modal/ceph-osd-scrub-modal.component.html:28
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-capability-modal.component.html:81
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-s3key-modal.component.html:155
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:179
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-swiftkey-modal.component.html:120
#: app/components/navigation/oa-check-form-modal/oa-check-form-modal.component.html:18
#: app/components/shared/oa-delete-confirmation-modal/oa-delete-confirmation-modal.component.html:44
#: app/components/task-queue/task-queue-delete-modal/task-queue-delete-modal.component.html:113
#: app/components/users/users-auth-token-modal/users-auth-token-modal.component.html:29
#: app/components/users/users-delete-modal/users-delete-modal.component.html:29
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:332
msgid "Capabilities"
msgstr "使能"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:30
msgid "Capabilities:"
msgstr "使能:"

#: app/components/ceph-crushmap/ceph-crushmap/ceph-crushmap.component.html:4
msgid "Ceph CRUSH map is loading..."
msgstr "Ceph CRUSH地图加载中…"

#: app/components/ceph-cluster/ceph-cluster-settings-modal/ceph-cluster-settings-modal.component.html:1
msgid "Ceph Cluster settings are loading..."
msgstr "Ceph 群集设置加载中…"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:439
msgid "Ceph Clusters"
msgstr "Ceph 群集"

#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-scrub-modal/ceph-nodes-scrub-modal.component.html:3
msgid "Ceph Nodes {{ deep }}Scrub"
msgstr "Ceph节点{{ deep }} 整理"

#: app/components/ceph-osd/ceph-osd-list/ceph-osd-list.component.html:8
msgid "Ceph OSD resources could not be loaded."
msgstr "Ceph OSD 资源没有办法被加载."

#: app/components/ceph-osd/ceph-osd-scrub-modal/ceph-osd-scrub-modal.component.html:3
msgid "Ceph OSD {{ deep }}Scrub"
msgstr "Ceph OSD {{ deep }} 整理"

#: app/components/ceph-osd/ceph-osd-list/ceph-osd-list.component.html:4
msgid "Ceph OSDs are loading..."
msgstr "Ceph OSDs加载中…"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:110
msgid "Ceph Path"
msgstr "Ceph路径"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-list/ceph-rbd-list.component.html:8
msgid "Ceph RBD resources could not be loaded."
msgstr "Ceph RBD 资源没有办法被加载."

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-list/ceph-rbd-list.component.html:4
msgid "Ceph RBDs are loading..."
msgstr "Ceph RBDs加载中…"

#: app/components/ceph-crushmap/ceph-crushmap/ceph-crushmap.component.html:8
msgid ""
"Ceph cluster with fsid\n"
"        <strong>'{{fsid}}'</strong> couldn't be found."
msgstr ""
"Ceph 群集带有fsid\n"
"        <strong>'{{fsid}}'</strong>找不到. "

#: app/components/shared/oa-ceph-cluster-loader/oa-ceph-cluster-loader.component.html:2
msgid "Ceph clusters are loading..."
msgstr "Ceph 群集加载中…"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:528
msgid "Ceph connection established successfully"
msgstr "Ceph连接成功建立"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:534
msgid "Ceph connection failed"
msgstr "Ceph连接失败"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-152-openattic-ceph-no-cluster-found.html:17
msgid "Ceph is correctly configured in file"
msgstr "Ceph配置文件正确"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-151-openattic-ceph-no-connection.html:14
msgid ""
"Ceph is correctly configured in file <strong>/etc/ceph/{{ clusterName }}."
"conf</strong>"
msgstr "Ceph配置文件<strong>/etc/ceph/{{ clusterName }}.conf</strong>正确"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:8
msgid "Ceph pool resources could not be loaded."
msgstr "Ceph池资源没有办法被加载."

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:4
msgid "Ceph pools are loading..."
msgstr "Ceph池加载中…"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form-image-settings-modal/ceph-iscsi-form-image-settings-modal.component.html:114
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form-target-settings-modal/ceph-iscsi-form-target-settings-modal.component.html:10
msgid ""
"Changing these parameters from their default values is usually not necessary."
msgstr "正常不需要改变这些默认参数."

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:119
#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:295
#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:413
#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:522
msgid "Checking connection"
msgstr "检查连接中"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form-client/ceph-nfs-form-client.component.html:2
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form-client/ceph-nfs-form-client.component.html:26
msgid "Clients"
msgstr "客户端"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form-helper-tag.html:3
msgid ""
"Clients may not mount subdirectories (i.e. if Tag = foo, the client may not "
"mount foo/baz)."
msgstr ""
"客户端可能无法挂载子目录(例如:若Tag = foo, 则客户端可能无法挂载 foo/baz)."

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-detail/ceph-nfs-detail.component.html:47
msgid "Clients:"
msgstr "客户端:"

#: app/components/api-recorder/api-recorder-modal/api-recorder-modal.component.html:23
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-manage-service-modal/ceph-iscsi-manage-service-modal.component.html:59
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-manage-service-modal/ceph-nfs-manage-service-modal.component.html:60
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-striping-modal/ceph-rbd-striping-modal.component.html:64
#: app/components/task-queue/task-queue-delete-modal/task-queue-delete-modal.component.html:119
#: app/components/task-queue/task-queue-modal/task-queue-modal.component.html:156
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-list/ceph-nodes-list.component.html:65
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:66
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:55
msgid "Cluster"
msgstr "集群"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:49
msgid "Cluster ID:"
msgstr "集群ID:"

#: app/components/ceph-cluster/ceph-cluster-settings-modal/ceph-cluster-settings-modal.component.html:18
msgid "Cluster-wide OSD Flags"
msgstr "配置群集范围的OSD标志"

#: app/components/ceph-cluster/ceph-cluster-settings-modal/ceph-cluster-settings-modal.component.html:10
#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-detail/ceph-nodes-detail.component.html:18
msgid "Cluster:"
msgstr "集群:"

#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-add/ceph-erasure-code-profiles-add.component.html:83
msgid "Coding chunks (m)"
msgstr "编码块(m)"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:365
msgid "Compression"
msgstr "压缩"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:100
msgid "Compression algorithm"
msgstr "压缩算法"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:69
msgid "Compression information:"
msgstr "压缩信息:"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:106
msgid "Compression max. blob size"
msgstr "压缩最大blob尺寸"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:103
msgid "Compression min. blob size"
msgstr "压缩最小blob尺寸"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:98
msgid "Compression mode"
msgstr "压缩模式"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:109
msgid "Compression required ratio"
msgstr "所需压缩比"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:514
msgid "Compression required ratio..."
msgstr "所需压缩比..."

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:453
msgid "Config file"
msgstr "配置文件"

#: app/components/ceph-osd/ceph-osd-list/ceph-osd-list.component.html:53
msgid "Configure Cluster-wide OSD Flags"
msgstr "配置群集范围的OSD标志"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form-image-settings-modal/ceph-iscsi-form-image-settings-modal.component.html:141
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form-target-settings-modal/ceph-iscsi-form-target-settings-modal.component.html:33
msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:112
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: app/components/ceph-crushmap/ceph-crushmap/ceph-crushmap.component.html:60
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: app/components/api-recorder/api-recorder-modal/api-recorder-modal.component.html:17
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-list/ceph-iscsi-list.component.html:52
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-list/ceph-nfs-list.component.html:54
msgid "Copy"
msgstr "拷贝"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:5
msgid "Could not load NFS export"
msgstr "无法加载NFS导出"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-list/ceph-nfs-list.component.html:7
msgid "Could not load NFS shares"
msgstr "无法加载NFS共享"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:6
msgid "Could not load iSCSI target"
msgstr "无法加载iSCSI目标"

#: app/components/task-queue/task-queue-delete-modal/task-queue-delete-modal.component.html:85
msgid "Couldn't delete the following {{ amount }} Tasks"
msgstr "无法删除下列 {{ amount }} 个任务"

#: app/components/task-queue/task-queue-delete-modal/task-queue-delete-modal.component.html:72
msgid ""
"Couldn't delete {{ amount }} task{{$ctrl.pendingDeletionFailure.length === "
"1 ? '' : 's'}}."
msgstr "无法删除 {{ amount }} 个任务."

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:92
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:77
msgid ""
"Couldn't load any cluster, please contact your administrator for details."
msgstr "找不到任何集群，请联系管理员。"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:148
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:206
msgid "Couldn't load any pool, please contact your administrator for details."
msgstr "找不到任何存储池，请联系管理员。"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:420
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:14
msgid "Create RBD: {{ name }}"
msgstr "创建RBD: {{ name }}"

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:11
msgid "Create User: {{ username }}"
msgstr "创建用户: {{ username }}"

#: app/components/ceph-osd/ceph-osd-list/ceph-osd-list.component.html:83
msgid "Crush Weight"
msgstr "CRUSH权重"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:136
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:96
msgid "Crush ruleset"
msgstr "CRUSH规则组"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:39
msgid "Crush ruleset:"
msgstr "CRUSH规则组:"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-183-grafana-unknown-host.html:10
msgid ""
"DNS is configured correctly and the host name defined in <strong>Grafana "
"Host</strong> is resolvable"
msgstr "DNS配置正确<strong>Grafana主机</ strong>中定义的主机名可以被解析"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-163-rgw-unknown-host.html:10
msgid ""
"DNS is configured correctly and the host name defined in <strong>Object "
"Gateway Host</strong> is resolvable"
msgstr "DNS配置正确<strong>对象网关主机</ strong>中定义的主机名可以被解析"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-103-deepsea-unknown-host.html:10
msgid ""
"DNS is configured correctly and the host name defined in <strong>Salt API "
"Host</strong> is resolvable"
msgstr "DNS配置正确<strong>Salt API主机</ strong>中定义的主机名可以被解析"

#: app/components/navigation/navigation/navigation.component.html:31
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-add/ceph-erasure-code-profiles-add.component.html:53
msgid "Data chunks (k)"
msgstr "数据块 (k)"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:162
msgid "Data-Pool"
msgstr "数据池"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-detail/ceph-rbd-detail.component.html:22
msgid "Data-Pool:"
msgstr "数据池:"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-list/ceph-rbd-list.component.html:78
msgid "Data-pool"
msgstr "数据池"

#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-list/ceph-nodes-list.component.html:40
#: app/components/ceph-osd/ceph-osd-list/ceph-osd-list.component.html:40
msgid "Deep Scrub"
msgstr "深层整理(Deep Scrub)"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:23
msgid "DeepSea / Salt REST API"
msgstr "DeepSea / Salt REST API"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:116
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:338
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-list/ceph-iscsi-list.component.html:39
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-list/ceph-iscsi-list.component.html:60
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-list/ceph-nfs-list.component.html:41
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-list/ceph-nfs-list.component.html:62
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:39
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:58
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-list/ceph-rbd-list.component.html:31
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-list/ceph-rbd-list.component.html:44
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-list/ceph-rgw-bucket-list.component.html:37
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-list/ceph-rgw-bucket-list.component.html:57
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-list/ceph-rgw-user-list.component.html:37
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-list/ceph-rgw-user-list.component.html:64
#: app/components/shared/oa-delete-confirmation-modal/oa-delete-confirmation-modal.component.html:42
#: app/components/task-queue/task-queue-delete-modal/task-queue-delete-modal.component.html:107
#: app/components/task-queue/task-queue-modal/task-queue-modal.component.html:28
#: app/components/users/users-list/users-list.component.html:41
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-delete/ceph-erasure-code-profiles-delete.component.html:2
#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-delete/ceph-erasure-code-profiles-delete.component.html:26
msgid "Delete erasure code profile"
msgstr "删除纠删码配置"

#: app/components/task-queue/task-queue-delete-modal/task-queue-delete-modal.component.html:9
msgid "Delete task"
msgstr "删除任务"

#: app/components/task-queue/task-queue-delete-modal/task-queue-delete-modal.component.html:11
msgid "Delete tasks"
msgstr "删除任务"

#: app/components/users/users-delete-modal/users-delete-modal.component.html:2
#: app/components/users/users-delete-modal/users-delete-modal.component.html:25
msgid "Delete user"
msgstr "删除用户"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-detail/ceph-rgw-bucket-detail.component.html:4
msgid "Details of {{ bucket }}"
msgstr "{{ bucket }}的详细信息"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-detail/ceph-nfs-detail.component.html:4
msgid "Details of {{ host }}:{{ path }}"
msgstr "{{ host }}:{{ path }}的详细信息"

#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-detail/ceph-nodes-detail.component.html:4
msgid "Details of {{ hostname }}"
msgstr "{{ hostname }}的详细信息"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-detail/ceph-rbd-detail.component.html:4
msgid "Details of {{ name }}"
msgstr "{{ name }}的详细信息"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-detail/ceph-iscsi-detail.component.html:4
msgid "Details of {{ targetId }}"
msgstr "{{ targetId }}的详细信息"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:4
msgid "Details of {{ userId }}"
msgstr "{{ userId }}的详细信息"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:41
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:43
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:64
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:66
msgid "Disabled"
msgstr "未启用"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-detail/ceph-iscsi-detail.component.html:96
msgid "Discovery auth:"
msgstr "发现认证:"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:461
msgid "Discovery authentication"
msgstr "发现认证"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-detail/ceph-iscsi-detail.component.html:105
msgid "Discovery mutual auth:"
msgstr "发现互认证:"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:538
msgid "Discovery mutual authentication"
msgstr "发现互认证"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:577
msgid "Discovery mutual password"
msgstr "发现互认证密码"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:557
msgid "Discovery mutual user"
msgstr "发现互认证用户"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:500
msgid "Discovery password"
msgstr "发现认证密码"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:480
msgid "Discovery user"
msgstr "发现用户"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:85
msgid "Display name..."
msgstr "显示名字…"

#: app/components/users/users-list/users-list.component.html:67
msgid "E-Mail address"
msgstr "电子邮件地址"

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:205
msgid "E-Mail address..."
msgstr "电子邮件地址..."

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:353
msgid "EC Overwrite"
msgstr "EC覆盖"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-list/ceph-iscsi-list.component.html:32
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-list/ceph-nfs-list.component.html:34
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:32
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:50
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-list/ceph-rbd-list.component.html:30
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-list/ceph-rbd-list.component.html:47
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-list/ceph-rgw-bucket-list.component.html:30
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-list/ceph-rgw-bucket-list.component.html:49
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-list/ceph-rgw-user-list.component.html:30
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-list/ceph-rgw-user-list.component.html:49
#: app/components/users/users-list/users-list.component.html:21
#: app/components/users/users-list/users-list.component.html:32
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:17
msgid "Edit User: {{ username }}"
msgstr "编辑用户: {{ username }}"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-form/ceph-rgw-bucket-form.component.html:26
msgid "Edit bucket: {{ bucket }}"
msgstr "编辑桶(bucket): {{ bucket }}"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-capability-modal.component.html:8
msgid "Edit capability: {{ type }}"
msgstr "编辑使能: {{ type }}"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:8
msgid "Edit subuser: {{ subuser }}"
msgstr "编辑子用户: {{ subuser }}"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:26
msgid "Edit user: {{ userId }}"
msgstr "编辑用户: {{userId}}"

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:195
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:114
msgid "Email Address..."
msgstr "电子邮件地址..."

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:104
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-list/ceph-rgw-user-list.component.html:86
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:16
msgid "Email address:"
msgstr "电子邮件地址:"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:165
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:321
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:97
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:175
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:237
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:289
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:344
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:503
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:633
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-detail/ceph-rgw-bucket-detail.component.html:38
msgid "Endpoint"
msgstr "端点"

#: app/components/auth/auth/auth.component.html:43
msgid "Enter your password..."
msgstr "输入你的密码..."

#: app/components/auth/auth/auth.component.html:20
msgid "Enter your username..."
msgstr "输入你的用户名…"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:255
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:90
msgid "Erasure code profile"
msgstr "删除代码配置"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:33
msgid "Erasure code profile:"
msgstr "纠删码配置:"

#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-list/ceph-nodes-list.component.html:6
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-list/ceph-nfs-list.component.html:84
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:57
msgid "External Auth System"
msgstr "外部认证系统"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:7
msgid "Failed to load the form data."
msgstr "无法加载表单数据."

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:289
msgid "Features"
msgstr "特性"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-detail/ceph-rbd-detail.component.html:32
msgid "Features:"
msgstr "特性:"

#: app/components/feedback/feedback.component.html:5
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-152-openattic-ceph-no-cluster-found.html:18
msgid ""
"File <strong>/etc/ceph/*.conf</strong> and <strong>/etc/ceph/*.keyring</"
"strong>\n"
"    can be read by the <strong>openattic</strong> user<br>"
msgstr ""
"此文件 <strong>/etc/ceph/*.conf</strong>和<strong>/etc/ceph/*.keyring</"
"strong>\n"
"    皆能被<strong>openattic</strong>用户读取<br>"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-151-openattic-ceph-no-connection.html:19
msgid ""
"File <strong>/etc/ceph/{{ clusterName }}.conf</strong> has the correct "
"permissions"
msgstr "此文件<strong>/etc/ceph/{{ clusterName }}.conf</strong>具备正确权限"

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:158
#: app/components/users/users-list/users-list.component.html:59
msgid "Firstname"
msgstr "名字"

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:168
msgid "Firstname..."
msgstr "名字..."

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:341
msgid "Flags"
msgstr "标识"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:43
msgid "Flags:"
msgstr "标识:"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form-client/ceph-nfs-form-client.component.html:47
msgid "For example:"
msgstr "例如:"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:355
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:68
msgid "For example: iqn.2016-06.org.openattic:storage:disk.sn-a8675309"
msgstr "例如: iqn.2016-06.org.openattic:storage:disk.sn-a8675309"

#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-add/ceph-erasure-code-profiles-add.component.html:5
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:2
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:2
msgid "Form is loading..."
msgstr "表格正在加载中…"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:75
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-list/ceph-rgw-user-list.component.html:82
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:13
msgid "Full name:"
msgstr "全名:"

#: app/components/users/users-auth-token-modal/users-auth-token-modal.component.html:23
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: app/components/users/users-auth-token-modal/users-auth-token-modal.component.html:2
msgid "Generate API authentication token"
msgstr "生成API授权码"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:395
msgid "Generate key"
msgstr "生成钥"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-s3key-modal.component.html:56
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:120
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-swiftkey-modal.component.html:63
msgid "Generate secret"
msgstr "生成密钥"

#: app/components/feedback/feedback.component.html:50
msgid "Get involved"
msgstr "参与"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:321
msgid "Grafana"
msgstr "Grafana"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:419
msgid "Grafana connection established successfully"
msgstr "Grafana连接成功建立"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:425
msgid "Grafana connection failed"
msgstr "Grafana连接失败"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-182-grafana-connection-refused.html:1
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-183-grafana-unknown-host.html:1
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-185-grafana-no-route-to-host.html:1
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-186-grafana-connection-error.html:1
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-187-grafana-http-error.html:1
msgid ""
"Graphics cannot be loaded due to a problem while trying to connect to "
"<strong>Grafana</strong>"
msgstr "由于一些问题图形无法试连接到<strong>Grafana</strong>"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-184-grafana-connection-timeout.html:1
msgid ""
"Graphics cannot be loaded due to a timeout while trying to connect to Grafana"
msgstr "图形连接Grafana超时无法到加载"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-181-grafana-failed-authentication.html:1
msgid ""
"Graphics cannot be loaded due to an authentication problem while connecting "
"to <strong>Grafana</strong>"
msgstr "连接时由于身份验证问题无法加载图形<strong>Grafana</strong>"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-180-grafana-incomplete-credentials.html:1
msgid ""
"Graphics cannot be loaded due to incomplete <strong>Grafana</strong> "
"configuration"
msgstr "由于<strong>Grafana</strong>配置不完整无法加载图形"

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:290
#: app/components/users/users-list/users-list.component.html:79
msgid "Has all privileges"
msgstr "是否拥有所有权限"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-manage-service-modal/ceph-iscsi-manage-service-modal.component.html:12
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:31
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-list/ceph-nfs-list.component.html:90
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-manage-service-modal/ceph-nfs-manage-service-modal.component.html:13
msgid "Host"
msgstr "宿主机"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-detail/ceph-nfs-detail.component.html:12
msgid "Host:"
msgstr "宿主机:"

#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-list/ceph-nodes-list.component.html:54
#: app/components/ceph-osd/ceph-osd-list/ceph-osd-list.component.html:71
msgid "Hostname"
msgstr "宿主机名"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:171
#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:27
#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:325
msgid "Hostname / IP Address"
msgstr "宿主机名/IP地址"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-detail/ceph-nfs-detail.component.html:73
msgid "How to use"
msgstr "使用说明"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:76
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:11
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-detail/ceph-rgw-bucket-detail.component.html:13
msgid "ID:"
msgstr "ID:"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-form/ceph-rgw-bucket-form.component.html:74
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: app/components/task-queue/task-queue-delete-modal/task-queue-delete-modal.component.html:35
msgid ""
"If you delete running tasks, it will abort the execution and won't roll back "
"what has been done so far!"
msgstr ""
"如果您删除正在运行的任务，该任务将会立即终止，且无法回滚至任务运行之前的状态!"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:157
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-list/ceph-iscsi-list.component.html:94
msgid "Images"
msgstr "镜像"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-detail/ceph-iscsi-detail.component.html:56
msgid "Images:"
msgstr "镜像:"

#: app/components/feedback/feedback.component.html:24
msgid ""
"In order to stay up-to-date you can visit our blog for the latest release "
"notes and other information about openATTIC and\n"
"      interesting topics in general."
msgstr ""
"您可以访问我们的博客以获取有关openATTIC最新的发行说明、产品有关内容\n"
"             和其他有趣的信息。"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-detail/ceph-rgw-bucket-detail.component.html:22
msgid "Index pool:"
msgstr "索引池:"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:316
msgid "Initiators"
msgstr "授权发起人"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-detail/ceph-iscsi-detail.component.html:80
msgid "Initiators:"
msgstr "授权发起人:"

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:260
msgid "Is active"
msgstr "是否有效"

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:275
#: app/components/users/users-list/users-list.component.html:75
msgid "Is administrator"
msgstr "是否为管理员"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:119
#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:210
msgid "It's not a valid email address."
msgstr "不是一个有效的电子邮件地址."

#: app/components/auth/auth/auth.component.html:70
msgid "Keep me logged in"
msgstr "保持登入状态"

#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-list/ceph-nodes-list.component.html:72
msgid "Key status"
msgstr "密钥状态"

#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-detail/ceph-nodes-detail.component.html:23
msgid "Key status:"
msgstr "密钥状态:"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:469
msgid "Keyring file"
msgstr "密钥环文件"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:495
msgid "Keyring user"
msgstr "密钥环用户"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:223
msgid "Keys"
msgstr "钥匙"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:92
msgid "Last Change"
msgstr "最新更新"

#: app/components/users/users-list/users-list.component.html:83
msgid "Last Login"
msgstr "最近登录时间"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:52
msgid "Last change:"
msgstr "最新更新"

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:176
#: app/components/users/users-list/users-list.component.html:63
msgid "Lastname"
msgstr "姓氏"

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:186
msgid "Lastname..."
msgstr "姓氏…"

#: app/components/navigation/oa-check-form-modal/oa-check-form-modal.component.html:15
msgid "Leave this page"
msgstr "离开当前页面"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-list/ceph-rgw-user-list.component.html:56
msgid "List buckets"
msgstr "桶(Bucket)列表"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-form/ceph-rgw-bucket-form.component.html:1
msgid "Loading bucket data..."
msgstr "加载桶(Bucket)数据..."

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:1
msgid "Loading user data..."
msgstr "加载用户数据..."

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-manage-service-modal/ceph-iscsi-manage-service-modal.component.html:21
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-manage-service-modal/ceph-nfs-manage-service-modal.component.html:22
#: app/components/shared/oa-loading-panel/oa-loading-panel.component.html:6
#: app/components/task-queue/task-queue-modal/task-queue-modal.component.html:11
msgid "Loading..."
msgstr "加载中…"

#: app/components/auth/auth/auth.component.html:80
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: app/components/auth/auth-logout/auth-logout.component.html:3
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-manage-service-modal/ceph-nfs-manage-service-modal.component.html:1
msgid "Manage NFS service"
msgstr "管理NFS服务"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-manage-service-modal/ceph-iscsi-manage-service-modal.component.html:2
msgid "Manage iSCSI service"
msgstr "管理iSCSI服务"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-list/ceph-iscsi-list.component.html:71
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-list/ceph-nfs-list.component.html:73
msgid "Manage service"
msgstr "管理服务"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:158
msgid "Managed by DeepSea"
msgstr "使用DeepSea管理"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-detail/ceph-rgw-bucket-detail.component.html:25
msgid "Marker:"
msgstr "标识:"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-detail/ceph-rgw-bucket-detail.component.html:31
msgid "Master version:"
msgstr "主版本:"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:132
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-list/ceph-rgw-user-list.component.html:94
msgid "Max. buckets"
msgstr "最大桶(buckets)数目"

#: app/components/ceph-crushmap/ceph-crushmap/ceph-crushmap.component.html:90
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:467
msgid "Maximum blob size"
msgstr "最大blob大小"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:77
msgid "Maximum blob size:"
msgstr "最大blob大小:"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:21
msgid "Maximum buckets:"
msgstr "最大桶(buckets)数目:"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-detail/ceph-rgw-bucket-detail.component.html:27
msgid "Maximum marker:"
msgstr "最大标识:"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:588
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:718
msgid "Maximum objects"
msgstr "最大对象数目"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:42
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:51
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:65
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:74
msgid "Maximum objects:"
msgstr "最大对象数目:"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:533
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:663
msgid "Maximum size"
msgstr "最大容量"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:40
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:46
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:63
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:69
msgid "Maximum size:"
msgstr "最大容量:"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:176
msgid "Maximum size: {{ maxSize }}"
msgstr "最大容量: {{ maxSize }}"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:234
msgid "Maximum: {{ maxSize }}"
msgstr "最大容量: {{ maxSize }}"

#: app/components/ceph-crushmap/ceph-crushmap/ceph-crushmap.component.html:83
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:433
msgid "Minimum blob size"
msgstr "最小BLOB大小"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:75
msgid "Minimum blob size:"
msgstr "最小BLOB大小:"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:171
msgid "Minimum size: {{ minSize }}"
msgstr "最小容量: {{ minSize }}"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:229
msgid "Minimum: {{ minSize }}"
msgstr "最小容量: {{ minSize }}"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:369
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:71
msgid "Mode:"
msgstr "模式:"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-detail/ceph-rgw-bucket-detail.component.html:33
msgid "Modification time:"
msgstr "修改时间:"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-default.html:1
msgid "Module cannot be loaded"
msgstr "无法加载模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/oa-module-loader.component.html:1
msgid "Module is loading..."
msgstr "加载模块中..."

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:357
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:70
msgid "More information"
msgstr "相关资料"

#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-add/ceph-erasure-code-profiles-add.component.html:100
msgid "Must be equal to or greater than 1."
msgstr "必须大于等于1."

#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-add/ceph-erasure-code-profiles-add.component.html:69
msgid "Must be equal to or greater than 2."
msgstr "必须大于等于2."

#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-add/ceph-erasure-code-profiles-add.component.html:105
msgid "Must be equal to or smaller than the number of osds."
msgstr "必须小于等于OSD的数量."

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form-image-settings-modal/ceph-iscsi-form-image-settings-modal.component.html:93
msgid "Must contain one or more comma-separated numbers, e.g. example: 95, 96"
msgstr "必需输入一个或多个数字时并用逗号分隔, 例如: 95, 96"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form-client/ceph-nfs-form-client.component.html:45
msgid "Must contain one or more comma-separated values"
msgstr "必须包含一个或多个用逗号放开的值"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-detail/ceph-iscsi-detail.component.html:87
msgid "Mutual auth:"
msgstr "互认证:"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:385
msgid "Mutual authentication"
msgstr "互认证"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:424
msgid "Mutual password"
msgstr "互认证密码"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:404
msgid "Mutual user"
msgstr "互认证用户"

#: app/components/navigation/navigation/navigation.component.html:67
msgid "NFS"
msgstr "NFS"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:177
msgid "NFS Protocol"
msgstr "NFS协议"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-detail/ceph-nfs-detail.component.html:22
msgid "NFS Protocol:"
msgstr "NFS协议:"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:218
msgid "NFS Tag"
msgstr "NFS标签"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-detail/ceph-nfs-detail.component.html:26
msgid "NFS Tag:"
msgstr "NFS标签:"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:8
msgid "NFS export could not be loaded."
msgstr "无法加载NFS导出项"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:2
msgid "NFS export is loading..."
msgstr "加载NFS导出项中…"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:20
msgid "NFS export {{ id }}"
msgstr "NFS导出项 {{ id }}"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-list/ceph-nfs-list.component.html:4
msgid "NFS shares are loading..."
msgstr "加载NFS共享中..."

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-list/ceph-nfs-list.component.html:9
msgid ""
"NFS shares could not be loaded. Make sure that the ceph module is installed."
msgstr "无法加载NFS共享. 请确保ceph模块安装正常. "

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:191
msgid "NFSv3"
msgstr "NFSv3"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:200
msgid "NFSv4"
msgstr "NFSv4"

#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-add/ceph-erasure-code-profiles-add.component.html:23
#: app/components/ceph-osd/ceph-osd-list/ceph-osd-list.component.html:65
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:28
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:70
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:23
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-list/ceph-rbd-list.component.html:56
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-form/ceph-rgw-bucket-form.component.html:36
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-list/ceph-rgw-bucket-list.component.html:69
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:38
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-form/ceph-rgw-bucket-form.component.html:42
msgid "Name..."
msgstr "名称…"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-detail/ceph-rbd-detail.component.html:11
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-detail/ceph-rgw-bucket-detail.component.html:11
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:166
msgid "New bucket will be created"
msgstr "新的桶(bucket)将被创建"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:133
msgid "New directory will be created"
msgstr "新的目录将被创建"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:443
msgid "No Ceph clusters configured"
msgstr "未配置Ceph集群"

#: app/components/notification/oa-notifications/oa-notifications.component.html:46
msgid "No Notifications"
msgstr "没有通知"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:16
msgid "No RBD images"
msgstr "没有RBD"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:613
msgid ""
"No application added\n"
"                  <input type=\"text\" class=\"no-border\" ng-model=\"$ctrl."
"apps.used[0]\" name=\"apps\" id=\"apps\" ng-if=\"$ctrl.apps.used.length === "
"0\" required readonly>"
msgstr ""
"未添加应用\n"
"                  <input type=\"text\" class=\"no-border\" ng-model=\"$ctrl."
"apps.used[0]\" name=\"apps\" id=\"apps\" ng-if=\"$ctrl.apps.used.length === "
"0\" required readonly>"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-detail/ceph-iscsi-detail.component.html:73
msgid "No authentication"
msgstr "没有认证"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-182-grafana-connection-refused.html:11
msgid ""
"No firewall is enabled on the Grafana host that blocks access to Grafana"
msgstr "没有防火场被加载到Grafana主机并引致无法访问Grafana"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-161-rgw-connection-refused.html:11
msgid ""
"No firewall is enabled on the Object Gateway host that blocks access to the "
"RGW S3 API"
msgstr "没有防火场被加载到对象网关主机并引致无法访问RGW S3 API"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-102-deepsea-connection-refused.html:16
msgid ""
"No firewall is enabled on the Salt Master host that blocks access to the "
"Salt REST API"
msgstr "没有防火场被加载到Salt Master主机并引致无法访问Salt REST API"

#: app/components/shared/oadatatable/oadatatable.directive.html:87
msgid "No matching records found"
msgstr "未发现相应记录"

#: app/components/navigation/navigation/navigation.component.html:55
msgid "Nodes"
msgstr "节点"

#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-list/ceph-nodes-list.component.html:3
msgid "Nodes are loading..."
msgstr "加载节点中..."

#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-add/ceph-erasure-code-profiles-add.component.html:110
#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-add/ceph-erasure-code-profiles-add.component.html:74
msgid "Not a valid number!"
msgstr "这不是有效的数字!"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-detail/ceph-rbd-detail.component.html:52
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-list/ceph-rbd-list.component.html:154
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form-helper-fast-diff.html:2
msgid ""
"Note that if the \"fast-diff\" feature is not enabled on images, openATTIC "
"won't display the \"used\" size, as this operation will require querying the "
"OSDs for every potential object within the image, which is a time-consuming "
"and I/O-intensive operation. However, images with this feature enabled can't "
"be mapped by the Ceph kernel client \"kRBD\"."
msgstr ""
"注意，如果镜像上未启用\"fast-diff\"功能，则openATTIC将不显示\"已用\"大小，因为此"
"操作将需要为镜像中的每个潜在对象查询OSD，这是一个耗时的工作I/O密集型操作。 但"
"是，启用此功能的镜像不能由Ceph内核客户机\"kRBD\"映射。"

#: app/components/notification/oa-notifications/oa-notifications.component.html:8
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-list/ceph-rbd-list.component.html:90
msgid "Number of objects"
msgstr "对象数量"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-detail/ceph-rbd-detail.component.html:29
msgid "Number of objects:"
msgstr "对象数量:"

#: app/components/navigation/navigation/navigation.component.html:37
msgid "OSDs"
msgstr "OSDs"

#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-detail/ceph-nodes-detail.component.html:34
msgid "OSDs:"
msgstr "OSDs:"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-striping-modal/ceph-rbd-striping-object-set.component.html:13
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-striping-modal/ceph-rbd-striping-object-set.component.html:20
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-striping-modal/ceph-rbd-striping-object-set.component.html:27
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-striping-modal/ceph-rbd-striping-object-set.component.html:38
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-striping-modal/ceph-rbd-striping-object-set.component.html:6
msgid "Object"
msgstr "对象"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-striping-modal/ceph-rbd-striping-object-set.component.html:48
msgid ""
"Object\n"
"          <br>set"
msgstr ""
"对象\n"
"          <br>set"

#: app/components/navigation/navigation/navigation.component.html:74
#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:145
msgid "Object Gateway"
msgstr "对象网关"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:301
msgid "Object Gateway API connection established successfully"
msgstr "对象网关API连接成功建立"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:307
msgid "Object Gateway API connection failed"
msgstr "对象网关API连接失败"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:83
msgid "Object Gateway User"
msgstr "对象网关用户"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-detail/ceph-nfs-detail.component.html:17
msgid "Object Gateway User:"
msgstr "对象网关用户:"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-list/ceph-rgw-bucket-list.component.html:3
msgid "Object Gateway buckets are loading..."
msgstr "加载对象网关桶(buckets)中…"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-list/ceph-rgw-user-list.component.html:3
msgid "Object Gateway users are loading..."
msgstr "加载对象网关用户中…"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-striping-modal/ceph-rbd-striping-modal.component.html:10
msgid "Object Size"
msgstr "对象大小"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:257
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-list/ceph-rbd-list.component.html:84
msgid "Object size"
msgstr "对象大小"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-detail/ceph-rbd-detail.component.html:27
msgid "Object size:"
msgstr "对象大小:"

#: app/components/ceph-crushmap/ceph-crushmap/ceph-crushmap.component.html:96
msgid ""
"One replica means <em>no copies</em>. If you lose a storage node, your data "
"is lost."
msgstr "单副本表示<em>没有副本</em>.若存储节点损坏,数据将丢失."

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-form/ceph-rgw-bucket-form.component.html:88
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-list/ceph-rgw-bucket-list.component.html:74
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-detail/ceph-rgw-bucket-detail.component.html:15
msgid "Owner:"
msgstr "所有者:"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:289
#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:370
#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:66
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:122
#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:76
msgid "Password..."
msgstr "密码..."

#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-list/ceph-nodes-list.component.html:25
#: app/components/ceph-osd/ceph-osd-list/ceph-osd-list.component.html:25
msgid "Perform Task"
msgstr "执行任务"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-capability-modal.component.html:47
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:79
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: app/components/ceph-crushmap/ceph-crushmap/ceph-crushmap.component.html:19
msgid "Physical setup"
msgstr "物理架构"

#: app/components/ceph-crushmap/ceph-crushmap-stepset/ceph-crushmap-stepset.component.html:14
msgid "Place"
msgstr "位置"

#: app/components/ceph-crushmap/ceph-crushmap-stepset/ceph-crushmap-stepset.component.html:1
msgid ""
"Place {{ stepset }} replica\n"
"  <span ng-show=\"$ctrl.getRealNum($ctrl.stepset).max && $ctrl."
"getRealNum($ctrl.stepset).max > 1\">s on different {{ acrosstypeName }}s</"
"span>\n"
"  <span ng-show=\"$ctrl.stepset.groupbytype\">in the same "
"{{ groupbytypeName }}</span>\n"
"  in the {{ takeName }} {{ typeName }}."
msgstr ""
"位置{{ stepset }} 副本\n"
"  <span ng-show=\"$ctrl.getRealNum($ctrl.stepset).max && $ctrl."
"getRealNum($ctrl.stepset).max > 1\">s 在不同 {{ acrosstypeName }}s</span>\n"
"  <span ng-show=\"$ctrl.stepset.groupbytype\">在一样的 {{ groupbytypeName }}</"
"span>\n"
"  在 {{ takeName }} {{ typeName }}."

#: app/components/ceph-crushmap/ceph-crushmap/ceph-crushmap.component.html:117
msgid "Placement"
msgstr "归置"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:26
msgid "Placement Groups:"
msgstr "归置组(PG):"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:304
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:86
msgid "Placement groups"
msgstr "归置组(PG):"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-184-grafana-connection-timeout.html:3
msgid "Please check the network connections and that Grafana is reachable"
msgstr "请查看网络连接Grafana服务是否可达"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-164-rgw-connection-timeout.html:3
msgid ""
"Please check the network connections and that the RGW S3 API host is "
"reachable"
msgstr "请查看网络连接RGW S3 API主机是否可达"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-104-deepsea-connection-timeout.html:3
msgid ""
"Please check the network connections and that the Salt REST API host is "
"reachable"
msgstr "请查看网络连接Salt REST API主机是否可达"

#: app/components/users/users-auth-token-modal/users-auth-token-modal.component.html:10
msgid ""
"Please note that this will invalidate the existing token and make sure to "
"update any applications still using the old token."
msgstr "请注意，这将使现有令牌无效，并确保使用旧令牌更新任何应用程序. "

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-101-deepsea-conn-unknown-problem.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-102-deepsea-connection-refused.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-103-deepsea-unknown-host.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-105-deepsea-no-route-to-host.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-106-deepsea-failed-authentication.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-109-deepsea-incomplete-configuration.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-122-deepsea-nfs-no-hosts.html:8
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-123-deepsea-nfs-no-fsals.html:8
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-131-openattic-nfs-no-cephfs.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-132-openattic-nfs-no-rgw.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-142-deepsea-iscsi-no-interfaces.html:8
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-151-openattic-ceph-no-connection.html:11
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-152-openattic-ceph-no-cluster-found.html:15
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-160-rgw-conn-unknown-problem.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-161-rgw-connection-refused.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-163-rgw-unknown-host.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-165-rgw-no-route-to-host.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-166-rgw-failed-authentication.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-169-rgw-not-system-user.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-171-openattic-rgw-no-deepsea-conn.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-172-openattic-rgw-no-deepsea-cred.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-180-grafana-incomplete-credentials.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-181-grafana-failed-authentication.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-182-grafana-connection-refused.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-183-grafana-unknown-host.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-185-grafana-no-route-to-host.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-186-grafana-connection-error.html:5
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-187-grafana-http-error.html:5
msgid "Please verify that:"
msgstr "请确认以下信息:"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:14
msgid "Pool size:"
msgstr "存储池大小:"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:103
msgid "Pool type"
msgstr "存储池类型"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-detail/ceph-rgw-bucket-detail.component.html:18
msgid "Pool:"
msgstr "存储池:"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-list/ceph-rbd-list.component.html:62
msgid "Poolname"
msgstr "存储池名称"

#: app/components/navigation/navigation/navigation.component.html:49
msgid "Pools"
msgstr "存储池"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:91
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-list/ceph-iscsi-list.component.html:90
msgid "Portals"
msgstr "入口"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-detail/ceph-iscsi-detail.component.html:42
msgid "Portals:"
msgstr "入口:"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:566
msgid "Powered by openATTIC"
msgstr "由openATTIC支持"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form-helper-striping.html:6
msgid "Prevents single node bottleneck for large or busy RBDs"
msgstr "防止单节点瓶颈大型或繁忙的RBDs"

#: app/components/task-queue/task-queue-delete-modal/task-queue-delete-modal.component.html:65
msgid "Processing deletion requests: {{ finishedTasks }} of {{ amount }}"
msgstr "正在进行删除：{{ finishedTasks }} 中 {{ amount }}"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:236
msgid "Pseudo"
msgstr "伪文件系统"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-detail/ceph-nfs-detail.component.html:30
msgid "Pseudo:"
msgstr "伪文件系统:"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:59
msgid "Quota max bytes:"
msgstr "配额-最大字节数:"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:63
msgid "Quota max objects:"
msgstr "配额-最大对象数:"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-striping-modal/ceph-rbd-striping-modal.component.html:9
msgid "RBD Size"
msgstr "RBD大小"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form-helper-striping.html:2
msgid ""
"RBD images are striped over many objects, which are then stored by the Ceph "
"distributed object store (RADOS)."
msgstr "RBD镜像划分为许多对象，然后由Ceph分布式对象存储（RADOS）存储."

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form-helper-features.html:2
msgid "RBD images with the following features are not supported by iSCSI:"
msgstr "iSCSI不支持具有以下特征的RBD镜像:"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form-helper-features.html:2
msgid "RBD images with the following features will not be supported by iSCSI:"
msgstr "iSCSI不支持具有以下特征的RBD镜像:"

#: app/components/navigation/navigation/navigation.component.html:43
msgid "RBDs"
msgstr "RBDs"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form-helper-striping.html:5
msgid "Read and write requests distributed across many nodes"
msgstr "读和写请求分布在许多节点上"

#: app/components/notification/oa-notifications/oa-notifications.component.html:19
#: app/components/notification/oa-notifications/oa-notifications.component.html:6
msgid "Recent Notifications"
msgstr "最近的通知"

#: app/components/ceph-crushmap/ceph-crushmap/ceph-crushmap.component.html:26
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: app/components/notification/oa-notifications/oa-notifications.component.html:15
msgid "Remove all"
msgstr "删除所有"

#: app/components/api-recorder/api-recorder-modal/api-recorder-modal.component.html:5
msgid "Replay the actions you recorded by running this Python script:"
msgstr "通过运行这个Python脚本重播你记录的动作:"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:88
msgid "Replica size"
msgstr "副本容量"

#: app/components/ceph-crushmap/ceph-crushmap/ceph-crushmap.component.html:77
msgid "Replicas"
msgstr "副本"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:203
msgid "Replicated size"
msgstr "副本容量"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:29
msgid "Replicated size:"
msgstr "副本容量:"

#: app/components/ceph-crushmap/ceph-crushmap/ceph-crushmap.component.html:49
msgid "Replication rules"
msgstr "复制规则"

#: app/components/feedback/feedback.component.html:44
msgid "Report a bug"
msgstr "报告错误"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form-image-settings-modal/ceph-iscsi-form-image-settings-modal.component.html:25
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:145
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:243
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:281
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:309
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:416
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:444
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:492
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:520
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:569
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:597
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:61
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form-client/ceph-nfs-form-client.component.html:40
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:127
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:160
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:205
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:248
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:275
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:300
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:340
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:46
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:72
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:99
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:628
#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:484
#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:510
msgid "Required field"
msgstr "必填项"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:501
msgid "Required ratio"
msgstr "所需压缩比"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:79
msgid "Required ratio:"
msgstr "所需压缩比"

#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-list/ceph-nodes-list.component.html:70
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-detail/ceph-nodes-detail.component.html:28
msgid "Roles:"
msgstr "角色:"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-185-grafana-no-route-to-host.html:10
msgid ""
"Routing settings are configured correctly and the host defined in "
"<strong>Grafana Host</strong> is reachable\n"
"    (e.g. via <kbd>ping</kbd>)"
msgstr ""
"路由设置配置正确, 并且在<strong>Grafana主机</strong>是可达的\n"
"     （例如,通过<kbd>ping</kbd>）"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-165-rgw-no-route-to-host.html:10
msgid ""
"Routing settings are configured correctly and the host defined in "
"<strong>Object Gateway Host</strong> is reachable\n"
"    (e.g. via <kbd>ping</kbd>)"
msgstr ""
"路由设置配置正确, 并且在<strong>对象网关主机</strong>是可达的\n"
"     （例如,通过<kbd>ping</kbd>）"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-105-deepsea-no-route-to-host.html:10
msgid ""
"Routing settings are configured correctly and the host defined in "
"<strong>Salt API Host</strong> is reachable\n"
"    (e.g. via <kbd>ping</kbd>)"
msgstr ""
"路由设置配置正确, 并且在<strong>Salt API主机</strong>是可达的\n"
"     （例如,通过<kbd>ping</kbd>）"

#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-add/ceph-erasure-code-profiles-add.component.html:118
msgid "Ruleset-failure-domain"
msgstr "规则组失败域"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:385
msgid "S3 key"
msgstr "S3钥"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:228
msgid "S3 keys"
msgstr "S3钥"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-detail/ceph-rgw-bucket-detail.component.html:40
msgid "S3:"
msgstr "S3:"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:125
msgid "Salt API connection established successfully"
msgstr "Salt API连接成功建立"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:131
msgid "Salt API connection failed"
msgstr "Salt API连接失败"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:554
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-list/ceph-nodes-list.component.html:33
#: app/components/ceph-osd/ceph-osd-list/ceph-osd-list.component.html:33
msgid "Scrub"
msgstr "整理(Scrub)"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:219
msgid "Secret Key"
msgstr "密钥"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-s3key-modal.component.html:109
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:133
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-swiftkey-modal.component.html:74
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:453
msgid "Secret key"
msgstr "密钥"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-s3key-modal.component.html:119
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:143
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-swiftkey-modal.component.html:84
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:463
msgid "Secret key..."
msgstr "密钥..."

#: app/components/shared/oa-ceph-cluster-loader/oa-ceph-cluster-loader.component.html:8
msgid "Select a Cluster"
msgstr "选择一个集群"

#: app/components/ceph-crushmap/ceph-crushmap/ceph-crushmap.component.html:69
msgid "Select a ruleset..."
msgstr "选择一个规则集..."

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:7
msgid "Setting could not be loaded."
msgstr "配置没有办法被加载."

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form-image-settings-modal/ceph-iscsi-form-image-settings-modal.component.html:6
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:53
#: app/components/navigation/navigation/navigation.component.html:111
#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:18
msgid "Settings"
msgstr "配置"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:3
msgid "Settings are loading..."
msgstr "加载配置中..."

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:94
msgid "Shared Secret"
msgstr "共享密钥"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form-helper-features.html:2
msgid ""
"Shared Secret can be obtained by running the\n"
"        following command on the Salt master:"
msgstr ""
"在Salt master上执行以下命令\n"
"        可获得共享密钥:"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-detail/ceph-rgw-bucket-detail.component.html:35
msgid "Shared via NFS:"
msgstr "共享经由NFS:"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:346
msgid "Should not be empty"
msgstr "不能为空"

#: app/components/task-queue/task-queue-modal/task-queue-modal.component.html:117
msgid ""
"Showing\n"
"              <strong>{{ current }}</strong> to\n"
"              <strong>{{ to }}</strong>\n"
"              of\n"
"              <strong>{{ amount }}</strong> items"
msgstr ""
"显示\n"
"              <strong>{{ current }}</strong>项到\n"
"              第<strong>{{ to }}</strong>\n"
"            一共<strong>{{ amount }}</strong>项"

#: app/components/shared/oadatatable/oadatatable.directive.html:98
msgid ""
"Showing <strong>{{firstEntry}}</strong> to <strong>{{lastEntry}}</strong> of "
"<strong>{{totalEntries}}</strong> items"
msgstr ""
"显示<strong>{{ firstEntry }}</strong>项到第<strong>{{ lastEntry }}</strong>一"
"共<strong>{{ amount }}</strong>项"

#: app/components/auth/auth-logout/auth-logout.component.html:1
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:217
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-list/ceph-rbd-list.component.html:67
msgid "Size"
msgstr "容量"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-detail/ceph-rbd-detail.component.html:25
msgid "Size:"
msgstr "容量:"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form-client/ceph-nfs-form-client.component.html:75
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:285
msgid "Squash"
msgstr "匿名用户"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-detail/ceph-nfs-detail.component.html:37
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-detail/ceph-nfs-detail.component.html:59
msgid "Squash:"
msgstr "匿名用户:"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-manage-service-modal/ceph-iscsi-manage-service-modal.component.html:41
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-manage-service-modal/ceph-nfs-manage-service-modal.component.html:42
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-list/ceph-iscsi-list.component.html:88
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-manage-service-modal/ceph-iscsi-manage-service-modal.component.html:13
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-list/ceph-nfs-list.component.html:93
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-manage-service-modal/ceph-nfs-manage-service-modal.component.html:14
msgid "State"
msgstr "状态"

#: app/components/ceph-osd/ceph-osd-list/ceph-osd-list.component.html:75
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:4
msgid "Status of {{ name }}"
msgstr "状态{{ name }}"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:184
msgid "Steps"
msgstr "步长"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-manage-service-modal/ceph-iscsi-manage-service-modal.component.html:48
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-manage-service-modal/ceph-nfs-manage-service-modal.component.html:49
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:56
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-list/ceph-nfs-list.component.html:96
#: app/components/ceph-osd/ceph-osd-list/ceph-osd-list.component.html:79
msgid "Storage Backend"
msgstr "存储后端"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-detail/ceph-nfs-detail.component.html:14
msgid "Storage Backend:"
msgstr "存储后端:"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-striping-modal/ceph-rbd-striping-object-set.component.html:143
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-striping-modal/ceph-rbd-striping-object-set.component.html:211
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-striping-modal/ceph-rbd-striping-object-set.component.html:257
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-striping-modal/ceph-rbd-striping-object-set.component.html:96
msgid "Stripe"
msgstr "条带"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-striping-modal/ceph-rbd-striping-modal.component.html:12
msgid "Stripe Count"
msgstr "条带数"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-striping-modal/ceph-rbd-striping-modal.component.html:11
msgid "Stripe Unit"
msgstr "条带单位"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-list/ceph-rbd-list.component.html:102
msgid "Stripe count"
msgstr "条带数"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-list/ceph-rbd-list.component.html:96
msgid "Stripe unit"
msgstr "条带单位"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:55
msgid "Stripe width:"
msgstr "条带宽:"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:334
msgid "Striping"
msgstr "条带化"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:409
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-striping-modal/ceph-rbd-striping-modal.component.html:2
msgid "Striping Preview"
msgstr "条带预览"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:372
msgid "Striping count"
msgstr "条带数"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-detail/ceph-rbd-detail.component.html:37
msgid "Striping count:"
msgstr "条带数:"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form-helper-striping.html:3
msgid "Striping features:"
msgstr "条带特性:"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:339
msgid "Striping unit"
msgstr "条带单位"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-detail/ceph-rbd-detail.component.html:35
msgid "Striping unit:"
msgstr "条带单位:"

#: app/components/ceph-cluster/ceph-cluster-settings-modal/ceph-cluster-settings-modal.component.html:41
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:612
#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:362
#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-scrub-modal/ceph-nodes-scrub-modal.component.html:49
#: app/components/ceph-osd/ceph-osd-scrub-modal/ceph-osd-scrub-modal.component.html:25
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-form/ceph-rgw-bucket-form.component.html:118
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-capability-modal.component.html:79
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-s3key-modal.component.html:153
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:177
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-swiftkey-modal.component.html:118
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:757
#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:303
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:42
msgid "Subuser"
msgstr "子用户"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:52
msgid "Subuser..."
msgstr "子用户..."

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:163
msgid "Subusers"
msgstr "子用户"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:24
msgid "Subusers:"
msgstr "子用户:"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:155
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-list/ceph-rgw-user-list.component.html:90
msgid "Suspended"
msgstr "暂停"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:19
msgid "Suspended:"
msgstr "暂停:"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:110
msgid "Swift key"
msgstr "Swift钥"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:280
msgid "Swift keys"
msgstr "Swift钥"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-detail/ceph-rgw-bucket-detail.component.html:44
msgid "Swift:"
msgstr "Swift:"

#: app/components/navigation/navigation/navigation.component.html:100
msgid "System"
msgstr "系统配置"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:335
msgid "TCP"
msgstr "TCP"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:187
#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:340
#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:42
msgid "TCP port"
msgstr "TCP端口"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:38
#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-list/ceph-iscsi-list.component.html:82
msgid "Target IQN"
msgstr "目标限定名"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-detail/ceph-iscsi-detail.component.html:27
msgid "Target IQN:"
msgstr "目标限定名:"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:29
msgid "Target IQN: {{ targetId }}"
msgstr "目标限定名: {{ targetId }}"

#: app/components/task-queue/task-queue-delete-modal/task-queue-delete-modal.component.html:47
msgid "Tasks to delete ({{ amount }})"
msgstr "个任务将被删除 ({{ amount }})"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-102-deepsea-connection-refused.html:12
msgid ""
"The\n"
"    <strong>salt-api</strong> daemon is installed and running on the salt "
"master node\n"
"    <kbd># systemctl status salt-api</kbd>"
msgstr ""
"在Salt master节点上安装并运行<strong>salt-api</strong>守护进程\n"
"    <kbd># systemctl status salt-api</kbd>"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-190-deepsea-old_version.html:1
msgid ""
"The <strong>DeepSea</strong> version that you are using is too old and "
"should be updated"
msgstr "您正在使用的<strong>DeepSea</strong>版本太旧请更新"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-161-rgw-connection-refused.html:10
msgid ""
"The <strong>ceph-radosgw.target</strong> daemon is installed and running on "
"the Object Gateway node <kbd># systemctl status ceph-radosgw.target</kbd>"
msgstr ""
"<strong>ceph-radosgw.target</strong>守护程序已安装并在对象网关节点上运行"
"<kbd># systemctl status ceph-radosgw.target</kbd>"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:203
msgid ""
"The RBD you've chosen contains one or more feature(s) that are not supported "
"by iSCSI. Please choose another RBD."
msgstr "您选择的RBD包含一个或多个iSCSI不支持的功能,请选择另一个RBD."

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-form/ceph-rgw-bucket-form.component.html:6
msgid "The bucket data could not be loaded."
msgstr "存储桶(Bucket)数据无法加载."

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:54
msgid "The chosen Ceph pool name is already in use."
msgstr "此Ceph存储池名称已被使用."

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:44
msgid "The chosen RBD name is already in use."
msgstr "此RBD名称已被使用."

#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-add/ceph-erasure-code-profiles-add.component.html:44
msgid "The chosen erasure code profile name is already in use."
msgstr "您选择的纠删码名称已被使用."

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-form/ceph-rgw-bucket-form.component.html:57
msgid "The chosen name is already in use."
msgstr "所选名称已经被使用."

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:66
msgid "The chosen subuser ID is already in use."
msgstr "所选子用户ID已经被使用."

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:62
msgid "The chosen user ID is already in use."
msgstr "所选用户ID已经被使用。"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-swiftkey-modal.component.html:45
msgid "The chosen user is already in use."
msgstr "所选用户名已被使用."

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:55
msgid "The chosen user name is already in use."
msgstr "所选用户名已被使用."

#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-scrub-modal/ceph-nodes-scrub-modal.component.html:32
msgid "The following Ceph nodes will be {{ deep }}scrubbed:"
msgstr "下面的Ceph节点将被{{ deep }}整理(scrub)掉:"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-delete-modal/ceph-pools-delete-modal.component.html:24
msgid "The following Ceph pools will be deleted:"
msgstr "下列Ceph存储池即将被删除:"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-delete-modal/ceph-nfs-delete-modal.component.html:16
msgid "The following NFS exports will be deleted:"
msgstr "以下的NFS导出项将被删除:"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-delete-modal/ceph-rbd-delete-modal.component.html:26
msgid "The following RBDs will be deleted:"
msgstr "下列RBD即将被删除:"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-delete-modal/ceph-rgw-bucket-delete-modal.component.html:19
msgid "The following buckets will be deleted:"
msgstr "以下的存储桶(bucket)都将被删除:"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:606
msgid "The following characters are valid: _ a-z A-Z 0-9"
msgstr "您可使用下列字符: _a-z A-Z 0-9"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-delete-modal/ceph-iscsi-delete-modal.component.html:16
msgid "The following iSCSI target IQNs will be deleted:"
msgstr "以下的iSCSI目标限定名(IQNs)将被删除:"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-delete-modal/ceph-rgw-user-delete-modal.component.html:27
msgid "The following users will be deleted:"
msgstr "以下的用户都将被删除:"

#: app/components/shared/oa-delete-confirmation-modal/oa-delete-confirmation-modal.component.html:30
msgid "The input value does not match '{{ $ctrl.input.pattern }}'."
msgstr "输入的值必须是 '{{ $ctrl.input.pattern }}'."

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-list/ceph-rgw-bucket-list.component.html:7
msgid "The list of buckets could not be loaded."
msgstr "存储桶(buckets)的列表无法加载."

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-list/ceph-rgw-user-list.component.html:7
msgid "The list of users could not be loaded."
msgstr "用户的列表无法加载."

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:136
msgid "The password confirmation is required."
msgstr "请确认输入的密码."

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:142
#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:97
msgid "The password must be of minimum length 6 characters."
msgstr "密码长度不得小于6位."

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:148
msgid "The passwords are not equal."
msgstr "两次输入的密码不相同."

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:321
msgid "The pg size of a pool can only be increased in edit mode."
msgstr "pg池的大小只能在编辑模式下增加."

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form-helper-pseudo.html:2
msgid ""
"The position that this <strong>NFS v4</strong> export occupies in the "
"<strong>Pseudo FS</strong>\n"
"    (it must be unique)."
msgstr ""
"<strong>NFS v4</strong> 的导出文件在 <strong>伪文件系统</strong> 中所占用位"
"置\n"
"    (必须唯一)。"

#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-list/ceph-nodes-list.component.html:8
msgid "The resource could not be found."
msgstr "资源无法被找到."

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:242
msgid ""
"The size specified is out of range.\n"
"                    A value from {{ minSize }} to {{ maxSize }} is valid."
msgstr ""
"指定的大小超出范围.\n"
"                     从{{minSize}}到{{maxSize}}的值是有效的."

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:392
msgid "The striping count has to be a value higher than 1."
msgstr "条带数必须是高于1."

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:6
msgid "The user data could not be loaded."
msgstr "用户数据无法加载."

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:44
msgid "The username is required."
msgstr "请输入用户名."

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-form/ceph-rgw-bucket-form.component.html:63
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:556
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:611
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:686
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:741
msgid "The value is not valid."
msgstr "输入值无效."

#: app/components/task-queue/task-queue-modal/task-queue-modal.component.html:14
msgid "There are no {{tabKey}} Tasks."
msgstr "无{{tabKey}}任务."

#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-add/ceph-erasure-code-profiles-add.component.html:35
#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-add/ceph-erasure-code-profiles-add.component.html:64
#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-add/ceph-erasure-code-profiles-add.component.html:95
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:123
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:156
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:220
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:293
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:326
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:389
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:422
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:45
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:451
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:485
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:518
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:87
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:142
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:200
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:231
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:272
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:357
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:37
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:387
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:71
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-form/ceph-rgw-bucket-form.component.html:106
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-form/ceph-rgw-bucket-form.component.html:51
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-capability-modal.component.html:37
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-capability-modal.component.html:67
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-s3key-modal.component.html:140
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-s3key-modal.component.html:40
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-s3key-modal.component.html:98
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:101
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:163
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:60
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-swiftkey-modal.component.html:105
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-swiftkey-modal.component.html:40
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:439
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:483
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:549
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:56
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:604
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:679
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:734
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:91
msgid "This field is required!"
msgstr "请填写此栏！"

#: app/components/shared/oa-delete-confirmation-modal/oa-delete-confirmation-modal.component.html:25
msgid "This field is required."
msgstr "请填写此栏."

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:362
msgid "This field was decreased with your object size change."
msgstr "此字段随着对象大小的变化减少."

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:278
msgid "This field was increased with your stripe unit change."
msgstr "此字段随着对象大小的变化增加."

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-152-openattic-ceph-no-cluster-found.html:8
msgid "This module cannot be loaded because no Ceph cluster is configured"
msgstr "由于Ceph集群没有配置所以无法加载这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-122-deepsea-nfs-no-hosts.html:1
msgid ""
"This module cannot be loaded because there are no Salt Minion nodes assigned "
"to the\n"
"  <strong>ganesha</strong> role"
msgstr ""
"由于Salt Minion节点被指定为<strong>ganesha</strong>的角色\n"
"所以无法加载这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-142-deepsea-iscsi-no-interfaces.html:1
msgid ""
"This module cannot be loaded because there are no Salt Minion nodes assigned "
"to the\n"
"  <strong>igw</strong> role"
msgstr ""
"由于Salt Minion节点被指定为<strong>igw</strong>的角色\n"
"所以无法加载这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-123-deepsea-nfs-no-fsals.html:1
msgid ""
"This module cannot be loaded because there are no Salt Minion nodes assigned "
"to the\n"
"  <strong>mds</strong> role neither to the <strong>rgw</strong> role"
msgstr ""
"由于没有任何Salt Minion节点被指定为<strong>mds</strong>和<strong>rgw</strong>"
"的角色\n"
"所以无法加载这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-132-openattic-nfs-no-rgw.html:1
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-160-rgw-conn-unknown-problem.html:1
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-161-rgw-connection-refused.html:1
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-163-rgw-unknown-host.html:1
msgid ""
"This module cannot be loaded due to a problem while trying to connect to "
"<strong>RGW S3 API</strong>"
msgstr "由于尝试连接<strong>RGW S3 API</strong>失败所以无法加载这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-131-openattic-nfs-no-cephfs.html:1
msgid ""
"This module cannot be loaded due to a problem while trying to connect to "
"CephFS"
msgstr "由于尝试连接CephFS失败所以无法加载这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-101-deepsea-conn-unknown-problem.html:1
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-102-deepsea-connection-refused.html:1
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-103-deepsea-unknown-host.html:1
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-105-deepsea-no-route-to-host.html:1
msgid ""
"This module cannot be loaded due to a problem while trying to connect to "
"DeepSea via the Salt REST API"
msgstr "由于尝试经由Salt REST API连接DeepSea失败所以无法加载这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-165-rgw-no-route-to-host.html:1
msgid ""
"This module cannot be loaded due to a problem while trying to connect to RGW "
"S3 API"
msgstr "由于尝试连接RGW S3 API失败所以无法加载这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-151-openattic-ceph-no-connection.html:2
msgid ""
"This module cannot be loaded due to a problem while trying to connect to the "
"Ceph cluster"
msgstr "由于尝试连接Ceph集群失败所以无法加载这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-152-openattic-ceph-no-cluster-found.html:3
msgid ""
"This module cannot be loaded due to a problem while trying to connect to the "
"Ceph cluster\n"
"    with fsid <strong>{{ fsid }}</strong>"
msgstr ""
"由于尝试利用fsid<strong>{{ fsid }}</strong>连接Ceph集群失败\n"
"所以无法加载这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-164-rgw-connection-timeout.html:1
msgid ""
"This module cannot be loaded due to a timeout while trying to connect to "
"<strong>RGW S3 API</strong>"
msgstr "由于尝试连接<strong>RGW S3 API</strong>超时所以无法加载这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-104-deepsea-connection-timeout.html:1
msgid ""
"This module cannot be loaded due to a timeout while trying to connect to "
"DeepSea via the Salt REST API"
msgstr "由于尝试连接经由Salt REST API连接DeepSea超时所以无法加载这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-166-rgw-failed-authentication.html:1
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-169-rgw-not-system-user.html:1
msgid ""
"This module cannot be loaded due to an authentication problem while "
"connecting to the RGW S3 API"
msgstr "由于尝试连接RGW S3 API身份验证问题所以无法加载这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-106-deepsea-failed-authentication.html:1
msgid ""
"This module cannot be loaded due to an authentication problem while "
"connecting to the Salt REST API"
msgstr "由于尝试连接Salt REST API身份验证问题所以无法加载这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-100-unknown.html:1
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-120-deepsea-nfs-unknown-problem.html:1
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-140-deepsea-iscsi-unknown-problem.html:1
msgid "This module cannot be loaded due to an unexpected error"
msgstr "由于意外错误所以无法加载这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-107-deepsea-internal-server-error.html:1
msgid "This module cannot be loaded due to an unexpected error in DeepSea"
msgstr "由于DeepSea的意外错误所以无法加载这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-167-rgw-internal-server-error.html:1
msgid "This module cannot be loaded due to an unexpected error in RGW"
msgstr "由于RGW的意外错误所以无法加载这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-121-deepsea-nfs-runner-error.html:1
msgid ""
"This module cannot be loaded due to an unexpected error while executing "
"<strong>DeepSea ui_ganesha runner</strong>"
msgstr ""
"由于运行<strong>DeepSea ui_ganesha runner</strong>时发生意外错误所以无法加载"
"这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-141-deepsea-iscsi-runner-error.html:1
msgid ""
"This module cannot be loaded due to an unexpected error while executing "
"<strong>DeepSea ui_iscsi runner</strong>"
msgstr ""
"由于运行<strong>DeepSea ui_iscsi runner</strong>时发生意外错误所以无法加载这"
"模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-108-deepsea-http-problem.html:1
msgid "This module cannot be loaded due to an unexpected response from DeepSea"
msgstr "由于DeepSea的意外响应所以无法加载这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-168-rgw-http-problem.html:1
msgid "This module cannot be loaded due to an unexpected response from RGW"
msgstr "由于RGW的意外响应所以无法加载这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-109-deepsea-incomplete-configuration.html:1
msgid ""
"This module cannot be loaded due to incomplete <strong>DeepSea / Salt REST "
"API</strong> configuration"
msgstr ""
"由于<strong> DeepSea / Salt REST API </strong>配置不完整所以无法加载这模块"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-171-openattic-rgw-no-deepsea-conn.html:1
#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-172-openattic-rgw-no-deepsea-cred.html:1
msgid "This module cannot be loaded due to missing configuration problem"
msgstr "由于配置不完整所以无法加载这模块"

#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-delete/ceph-erasure-code-profiles-delete.component.html:12
msgid ""
"To confirm, please click <kbd>Delete erasure code profile</kbd>, or cancel "
"and return to the page."
msgstr "点击<kbd>删除纠删码配置</kbd>确认删除，点击取消则返回之前的页面。"

#: app/components/users/users-delete-modal/users-delete-modal.component.html:11
msgid ""
"To confirm, please click <kbd>Delete user</kbd>, or cancel and return to the "
"page."
msgstr "点击<kbd>删除</kbd>确认删除，点击取消则返回之前的页面。"

#: app/components/users/users-auth-token-modal/users-auth-token-modal.component.html:14
msgid ""
"To confirm, please click <kbd>Generate</kbd>, or cancel and return to the "
"page."
msgstr "点击<kbd>生成</kbd>确定执行，点击取消则返回之前的页面。"

#: app/components/shared/oa-delete-confirmation-modal/oa-delete-confirmation-modal.component.html:9
msgid "To confirm, please enter <kbd>{{ $ctrl.input.pattern }}</kbd> and click <kbd>Delete</kbd>, or cancel and return to the page."
msgstr ""
"确认删除，请输入 <kbd>{{ $ctrl.input.pattern }}</kbd> 并点击<kbd>删除</kbd>，或点击取消返回之前的页"
"面。"

#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-add/ceph-erasure-code-profiles-add.component.html:17
msgid ""
"To confirm, please enter the information below and click <kbd>Add erasure "
"code profile</kbd>, or cancel and return to the page."
msgstr ""
"确认创建，请填写下方信息并点击 <kbd>添加新的纠删码配置</kbd>，否则取消并返回"
"原页面。"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-detail/ceph-nfs-detail.component.html:75
msgid "To mount this NFS export, run the following command:"
msgstr "执行以下的命令挂载NFS导出项:"

#: app/components/navigation/navigation/navigation.component.html:16
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:312
msgid "Transport Protocol"
msgstr "传输协议"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-detail/ceph-nfs-detail.component.html:39
msgid "Transports:"
msgstr "传输:"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:94
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-capability-modal.component.html:21
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:36
msgid "Type:"
msgstr "类型:"

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-form/ceph-nfs-form.component.html:326
msgid "UDP"
msgstr "UDP"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:47
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:52
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:70
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:75
msgid "Unlimited"
msgstr "数目不限"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:575
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:705
msgid "Unlimited objects"
msgstr "对象数目不限"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:520
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:650
msgid "Unlimited size"
msgstr "数目不限"

#: app/components/navigation/oa-check-form-modal/oa-check-form-modal.component.html:2
msgid "Unsaved Changes"
msgstr "未保存的更改"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:283
#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:401
msgid "Use SSL"
msgstr "是否启用SSL安全连接"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:93
msgid "Use a dedicated data pool"
msgstr "使用一个专用的数据池"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:306
msgid "Use default features"
msgstr "用户默认特性"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-list/ceph-pools-list.component.html:80
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-list/ceph-rbd-list.component.html:72
msgid "Used"
msgstr "已用"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-detail/ceph-pools-detail.component.html:18
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-detail/ceph-rbd-detail.component.html:41
msgid "Used:"
msgstr "已用:"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:269
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-s3key-modal.component.html:21
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-swiftkey-modal.component.html:21
msgid "User"
msgstr "用户"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:47
msgid "User ID..."
msgstr "用户ID..."

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:37
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:494
msgid "User quota"
msgstr "用户配额"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:20
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:37
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-list/ceph-rgw-user-list.component.html:76
#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:355
#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:76
#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:26
#: app/components/users/users-list/users-list.component.html:53
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/components/users/users-form/users-form.component.html:36
msgid "Username..."
msgstr "用户名..."

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-detail/ceph-rgw-user-detail.component.html:11
msgid "Username:"
msgstr "用户名:"

#: app/components/navigation/navigation/navigation.component.html:105
#: app/components/navigation/navigation/navigation.component.html:79
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:524
msgid "Value should be between 0.0 and 1.0"
msgstr "值应当介于0.0和1.0之间"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:457
#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:491
msgid "Value should be greater or equal to 0"
msgstr "值应当大于等于0"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-detail/ceph-rgw-bucket-detail.component.html:29
msgid "Version:"
msgstr "版本:"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-s3key-modal.component.html:8
msgid "View S3 key: {{ user }}"
msgstr "显示S3钥: {{key.user}}"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-swiftkey-modal.component.html:8
msgid "View Swift key: {{ user }}"
msgstr "显示Swift钥: {{ user }}"

#: app/components/auth/auth/auth.component.html:9
msgid "Welcome to openATTIC!"
msgstr "欢迎使用openATTIC!"

#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-add/ceph-erasure-code-profiles-add.component.html:13
msgid "You are about to add a new erasure code profile."
msgstr "您正在创建新的纠删码配置."

#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-scrub-modal/ceph-nodes-scrub-modal.component.html:27
msgid "You are about to apply a {{ deep }}scrub to multiple Ceph nodes."
msgstr "您即将向多个Ceph节点进行{{ deep }}整理(scrub)."

#: app/components/ceph-osd/ceph-osd-scrub-modal/ceph-osd-scrub-modal.component.html:14
msgid ""
"You are about to apply a {{ deep }}scrub to the Ceph OSD <strong>{{ name }}</"
"strong>."
msgstr "您即将向Ceph OSD<strong>{{ name }}</strong>进行{{ deep }}整理(scrub)."

#: app/components/ceph-nodes/ceph-nodes-scrub-modal/ceph-nodes-scrub-modal.component.html:16
msgid ""
"You are about to apply a {{ deep }}scrub to the Ceph node "
"<strong>{{ hostname }}</strong>."
msgstr ""
"您即将向Ceph节点<strong>{{ hostname }}</strong>进行{{ deep }}整理(scrub)."

#: app/components/task-queue/task-queue-delete-modal/task-queue-delete-modal.component.html:22
msgid ""
"You are about to delete <strong>{{ description }}</strong> task which is\n"
"          <strong>{{ status}}</strong> and was last modified on "
"{{ lastModified}}."
msgstr ""
"您即将删除<strong>{{ description }}</strong>任务\n"
"           <strong>{{ status }}</strong>，并于{{ lastModified }}进行了上次修"
"改。"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-delete-modal/ceph-pools-delete-modal.component.html:18
msgid "You are about to delete multiple Ceph pools."
msgstr "您正在删除多个Ceph存储池."

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-delete-modal/ceph-nfs-delete-modal.component.html:13
msgid "You are about to delete multiple NFS exports."
msgstr "您正在删除多个NFS导出项."

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-delete-modal/ceph-rbd-delete-modal.component.html:19
msgid "You are about to delete multiple RBDs."
msgstr "您正在删除多个RBD."

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-delete-modal/ceph-rgw-bucket-delete-modal.component.html:16
msgid "You are about to delete multiple buckets."
msgstr "您正在删除多个桶(bucket)."

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-delete-modal/ceph-iscsi-delete-modal.component.html:13
msgid "You are about to delete multiple iSCSI target IQNs."
msgstr "您正在删除多个iSCSI目标限定名(IQNs)."

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-delete-modal/ceph-rgw-user-delete-modal.component.html:20
msgid "You are about to delete multiple users."
msgstr "您正在删除多个用户."

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-delete-modal/ceph-pools-delete-modal.component.html:6
msgid "You are about to delete the Ceph pool <strong>{{ name }}</strong>."
msgstr "您正在删除Ceph数据池<strong>{{ name }}</strong>."

#: app/components/ceph-nfs/ceph-nfs-delete-modal/ceph-nfs-delete-modal.component.html:6
msgid ""
"You are about to delete the NFS export <strong>{{ host }}:{{ path }}</strong>"
msgstr "您正在删除NFS导出项<strong>{{ host }}:{{ path }}</strong>"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-delete-modal/ceph-rbd-delete-modal.component.html:6
msgid "You are about to delete the RBD <strong>{{ name }}</strong>."
msgstr "您正在删除RBD <strong>{{ name }}</strong>."

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-bucket-delete-modal/ceph-rgw-bucket-delete-modal.component.html:7
msgid "You are about to delete the bucket <strong>{{ bucket }}</strong>."
msgstr "您正在删除存储桶(bucket)<strong>{{ bucket }}</strong>."

#: app/components/ceph-erasure-code-profiles/ceph-erasure-code-profile-delete/ceph-erasure-code-profiles-delete.component.html:7
msgid ""
"You are about to delete the erasure code profile <strong>{{ profileName }}</"
"strong>."
msgstr "您正在删除纠删码配置 <strong>{{ profileName }}</strong>."

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-delete-modal/ceph-iscsi-delete-modal.component.html:7
msgid ""
"You are about to delete the iSCSI target IQN <strong>{{ targetId }}</strong>."
msgstr "您正在删除iSCSI目标限定名(IQN)<strong>{{ targetId }}</strong>."

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-delete-modal/ceph-rgw-user-delete-modal.component.html:7
msgid "You are about to delete the user <strong>{{ userId }}</strong>."
msgstr "您正在删除用户<strong>{{ userId }}</strong>."

#: app/components/users/users-delete-modal/users-delete-modal.component.html:6
msgid "You are about to delete the user <strong>{{ username }}</strong>."
msgstr "您正在删除用户<strong>{{ username }}</strong>."

#: app/components/task-queue/task-queue-delete-modal/task-queue-delete-modal.component.html:31
msgid "You are about to delete {{ amount }} tasks."
msgstr "您正在删除 {{ amount }}个任务."

#: app/components/users/users-auth-token-modal/users-auth-token-modal.component.html:5
msgid "You are about to generate a new API authentication token."
msgstr "您正在生成一个新的API授权码."

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-131-openattic-nfs-no-cephfs.html:15
msgid ""
"You can change the user group\n"
"          by running the following commands:\n"
"          <br>\n"
"          <kbd># chgrp openattic /etc/ceph/*.keyring</kbd><br>\n"
"          <kbd># chmod g+r /etc/ceph/*.keyring</kbd>"
msgstr ""
"您可以更改用户组\n"
"           通过运行以下命令：\n"
"          <br>\n"
"          <kbd># chgrp openattic /etc/ceph/*.keyring</kbd><br>\n"
"          <kbd># chmod g+r /etc/ceph/*.keyring</kbd>"

#: app/components/shared/oa-module-loader/reason-152-openattic-ceph-no-cluster-found.html:24
msgid ""
"You can change the user group\n"
"        by running the following commands:\n"
"        <br>\n"
"        <kbd># chgrp openattic /etc/ceph/*.{conf,keyring}</kbd><br>\n"
"        <kbd># chmod g+r /etc/ceph/*.{conf,keyring}</kbd>"
msgstr ""
"您可以更改用户组\n"
"         通过运行以下命令：\n"
"        <br>\n"
"        <kbd># chgrp openattic /etc/ceph/*.{conf,keyring}</kbd><br>\n"
"        <kbd># chmod g+r /etc/ceph/*.{conf,keyring}</kbd>"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:569
msgid "You can use up to four application per pool."
msgstr "每个存储池可以使用最多4个应用。"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:237
msgid ""
"You have to increase the size in order to have at least 1 object in your RBD."
msgstr "您必须增加尺寸才能在RBD中放一个对象."

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:244
msgid "You have to increase the size in order to use striping."
msgstr "您必须增加大小才能使用条带."

#: app/components/navigation/oa-check-form-modal/oa-check-form-modal.component.html:6
msgid "You have unsaved changes that will be lost if you decide to continue."
msgstr "当前页面有未保存的更改，如果您选择离开，所有未保存的更改将会丢失."

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:17
msgid ""
"You must <a ng-click=\"$ctrl.addRBD()\">create an RBD image</a> before "
"adding an iSCSI target."
msgstr ""
"在添加iSCSI目标之前，您必须先<a ng-click=\"$ctrl.addRBD()\">创建一个RBD镜像</"
"a>."

#: app/components/ceph-crushmap/ceph-crushmap-stepset/ceph-crushmap-stepset.component.html:54
msgid "all but"
msgstr "全都可以但"

#: app/components/ceph-crushmap/ceph-crushmap-stepset/ceph-crushmap-stepset.component.html:29
msgid "all replicas"
msgstr "所有副本"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:141
msgid "e.g., 1000"
msgstr "e.g., 1000"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:445
msgid "e.g., 128K"
msgstr "e.g., 128K"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:541
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:671
msgid "e.g., 1GB"
msgstr "e.g., 1GB"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:596
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form.component.html:726
msgid "e.g., 500"
msgstr "e.g., 500"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:477
msgid "e.g., 512K"
msgstr "e.g., 512K"

#: app/components/ceph-crushmap/ceph-crushmap-stepset/ceph-crushmap-stepset.component.html:38
msgid "exactly"
msgstr "准确"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:97
msgid "full"
msgstr "满"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-cache/ceph-pools-cache.component.html:37
msgid "hit_set_count:"
msgstr "hit_set_count:"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-cache/ceph-pools-cache.component.html:41
msgid "hit_set_params:"
msgstr "hit_set_params:"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-cache/ceph-pools-cache.component.html:33
msgid "hit_set_period:"
msgstr "hit_set_period:"

#: app/components/navigation/navigation/navigation.component.html:61
msgid "iSCSI"
msgstr "iSCSI"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:9
msgid "iSCSI target \"{{ targetId }}\" could not be loaded."
msgstr "iSCSI目标 \"{{ targetId }}\" 无法加载."

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-list/ceph-iscsi-list.component.html:9
msgid ""
"iSCSI target IQNs could not be loaded. Make sure that the ceph module is "
"installed."
msgstr "iSCSI目标限定名(IQNs)无法加载,请确保ceph模块已经安装好."

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:3
msgid "iSCSI target is loading..."
msgstr "iSCSI目标加载中…"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-list/ceph-iscsi-list.component.html:4
msgid "iSCSI targets are loading..."
msgstr "iSCSI目标加载中…"

#: app/components/ceph-crushmap/ceph-crushmap-stepset/ceph-crushmap-stepset.component.html:81
msgid "in the"
msgstr "在内"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form/ceph-iscsi-form.component.html:179
msgid "lun"
msgstr "lun"

#: app/components/shared/oadatatable/paginator.directive.html:23
msgid "of <b>{{pages}}</b>"
msgstr "页<b>{{pages}}</b>之"

#: app/components/feedback/feedback.component.html:34
msgid "openATTIC blog"
msgstr "openATTIC博客"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-capability-modal.component.html:59
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:91
msgid "read"
msgstr "读"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:95
msgid "read, write"
msgstr "读,写"

#: app/components/ceph-crushmap/ceph-crushmap-stepset/ceph-crushmap-stepset.component.html:65
msgid "replicas on different"
msgstr "复制不同"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form-image-settings-modal/ceph-iscsi-form-image-settings-modal.component.html:51
msgid "retries"
msgstr "重试"

#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:139
#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:315
#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:433
#: app/components/settings/settings-form/settings-form.component.html:542
msgid "retry"
msgstr "重试"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form-image-settings-modal/ceph-iscsi-form-image-settings-modal.component.html:79
msgid "retry_errors"
msgstr "retry_errors"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form-image-settings-modal/ceph-iscsi-form-image-settings-modal.component.html:65
msgid "sleep"
msgstr "retry_errors"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-cache/ceph-pools-cache.component.html:29
msgid "target_max_bytes:"
msgstr "target_max_bytes:"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-cache/ceph-pools-cache.component.html:13
msgid "tier_of:"
msgstr "tier_of:"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-cache/ceph-pools-cache.component.html:20
msgid "tiers:"
msgstr "tiers:"

#: app/components/ceph-iscsi/ceph-iscsi-form-image-settings-modal/ceph-iscsi-form-image-settings-modal.component.html:34
msgid "uuid"
msgstr "uuid"

#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-capability-modal.component.html:61
#: app/components/ceph-rgw/ceph-rgw-user-form/ceph-rgw-user-form-subuser-modal.component.html:93
msgid "write"
msgstr "写"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-cache/ceph-pools-cache.component.html:17
msgid "write_tier:"
msgstr "write_tier:"

#: app/components/shared/oa-delete-confirmation-modal/oa-delete-confirmation-modal.component.html:17
msgid "yes"
msgstr "是"

#: app/components/task-queue/task-queue-delete-modal/task-queue-delete-modal.component.html:91
msgid ""
"{{ description }} changed from {{ status }} to\n"
"                <span ng-class=\"{'text-danger': moved[1].status === "
"'Exception', 'text-success': moved[1].status === 'Finished'}\" ng-bind="
"\"moved[1].status\"></span>"
msgstr ""
"{{ description }} changed from {{ status }} to\n"
"                <span ng-class=\"{'text-danger': moved[1].status === "
"'Exception', 'text-success': moved[1].status === 'Finished'}\" ng-"
"bind=\"moved[1].status\"></span>"

#: app/components/task-queue/oa-task-queue/oa-task-queue.component.html:12
msgid "{{ failed }} Failed-Task{{$ctrl.taskOverview.failed !== 1 ? 's' : ''}}"
msgstr "{{ failed }} 失败-任务"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-detail/ceph-rbd-detail.component.html:16
msgid "{{ meta }}Pool:"
msgstr "{{ meta }}数据池:"

#: app/components/ceph-crushmap/ceph-crushmap/ceph-crushmap.component.html:102
msgid ""
"{{ minSize }} replicas means \"the original file + {{ minSizeLess }}\n"
"                      <ng-pluralize count=\"$ctrl.activeRuleset.min_size - "
"1\" when=\"{1: 'copy', 'other': 'copies'}\"></ng-pluralize>\"."
msgstr ""
"{{ minSize }} replicas means \"the original file + {{ minSizeLess }}\n"
"                      <ng-pluralize count=\"$ctrl.activeRuleset.min_size - 1\" "
"when=\"{1: 'copy', 'other': 'copies'}\"></ng-pluralize>\"."

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:648
msgid "{{ mode }}"
msgstr "{{ mode }}"

#: app/components/ceph-pools/ceph-pools-add/ceph-pools-add.component.html:19
msgid "{{ mode }} Ceph pool: {{ name }}"
msgstr "{{ mode }} Ceph数据池: {{ name }}"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:131
#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:189
msgid "{{ numBytes }} of {{ maxAvail }} used"
msgstr "{{ numBytes }} 中 {{ maxAvail }} 被用"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:195
msgid ""
"{{ oaFreeText }} free - <a ng-click=\"$ctrl.useMaxSize($ctrl.data."
"dataPool)\">use max</a>"
msgstr ""
"{{ oaFreeText }} 可用 - <a ng-click=\"$ctrl.useMaxSize($ctrl.data.dataPool)\">"
"最大可用</a>"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:137
msgid ""
"{{ oaFreeText }} free - <a ng-click=\"$ctrl.useMaxSize($ctrl.data."
"pool)\">use max</a>"
msgstr ""
"{{ oaFreeText }} 可用 - <a ng-click=\"$ctrl.useMaxSize($ctrl.data.pool)\">最大"
"可用</a>"

#: app/components/task-queue/oa-task-queue/oa-task-queue.component.html:7
msgid ""
"{{ queue }} Background-Task{{$ctrl.taskOverview.queue !== 1 ? 's' : ''}}"
msgstr "{{ queue }} 后台任务"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:104
msgid "{{$ctrl.data.useDataPool ? \"Meta-\" : \"\"}}Pool"
msgstr "{{$ctrl.data.useDataPool ? \"Meta-\" : \"\"}}数据池"

#: app/components/ceph-rbd/ceph-rbd-form/ceph-rbd-form.component.html:41
msgid "{{errortext}}"
msgstr "{{errortext}}"
